{
  "\nThis could have the following reasons:\n1. The CPE might not be included in the official NVD CPE dictionary yet, and no additional information is available.\n2. You might have followed an incorrect link and the CPE does not exist.": "\n这可能有以下原因:\n1. CPE可能尚未包含在官方CPE库中,并且没有其他可用信息.\n2. 您可能点击了不正确的链接,并且CPE不存在.",
  "\nThis could have the following reasons:\n1. The CVE might not be included in the SCAP database yet. For new CVEs it can take a month or more until they become available.\n2. You might have followed an incorrect link and the CVE does not exist.": "\n这可能有以下原因:\n1. 您可能点击了不正确的链接,且CVE不存在\n2. CVE可能尚未包含在SCAP数据库中.对于新的CVE,可能需要一个月或更长时间才能可用.",
  "\nYou might have followed an incorrect link and the {{entity}} does not exist.": "\n您可能点击了不正确的链接,并且 {{entity}} 不存在.",
  " on port ": " 端口 ",
  " on Port {{port}}": "",
  " or just create the task so you can run it manually later.": "或者只创建任务方便以后手动运行.",
  ", schedule the task for a later date and time,": ",创建执行计划,",
  "\"Rows per page\" requires a value of 1 or greater.": "\"每页行数\"的值必须大于0",
  "(Applied filter: {{- filter}})": "(筛选: {{- filter}})",
  "(Credential unavailable)": "(凭据不可用)",
  "(Global Object)": "(全局对象)",
  "(Target Host)": "(目标主机)",
  "{{age}} days old": "{{age}}天前",
  "{{count}} alert(s) only visible to other users": "",
  "{{count}} of {{max}}": "{{count}} / {{max}}",
  "{{count}} report config(s) only visible to other users": "",
  "{{count}} user(s) deleted successfully": "",
  "{{count}} users will be deleted": "",
  "{{days}} day {{hours}}:{{minutes}} h": "{{days}} 天 {{hours}}:{{minutes}}",
  "{{days}} days {{hours}}:{{minutes}} h": "{{days}} 天 {{hours}}:{{minutes}}",
  "{{entity}} is not writable": "禁止编辑{{entity}}",
  "{{entity}} is still in use": "{{entity}}正在使用",
  "{{entity}} may not be cloned": "{{entity}}可能无法复制",
  "{{entity}} may not be created": "{{entity}}可能无法创建",
  "{{entity}} may not be verified": "{{entity}}可能无法验证",
  "{{entity}} settings is not writable": "",
  "{{filtered}} of {{all}}": "{{filtered}} / {{all}}",
  "{{first}} - {{last}} of {{filtered}}": "{{first}} - {{last}} / {{filtered}}",
  "{{hosts}} Host(s) with average severity {{avgSev}}": "{{hosts}} 主机平均严重性 {{avgSev}}",
  "{{hours}}:{{minutes}} h": "{{hours}}:{{minutes}}",
  "{{name}} cloned successfully.": "",
  "{{name}} deleted successfully.": "",
  "{{name}} downloaded successfully.": "",
  "{{name}} restored successfully.": "",
  "{{name}} Start: {{date}}": "{{name}} 开始: {{date}}",
  "{{name}} Start: {{startdate}} End: {{enddate}}": "{{name}} 开始: {{startdate}} 结束: {{enddate}}",
  "{{nr}} more times": "{{nr}} more times",
  "{{nth}} {{weekday}} every {{interval}} months": "{{nth}} {{weekday}} 每 {{interval}} 月",
  "{{nth}} {{weekday}} every month": "{{nth}} {{weekday}} 每月",
  "{{num}} more runs not shown": "{{num}}个未关闭的runs",
  "{{progress}} %": "{{progress}} %",
  "{{sevMax}}: ({{riskFactor}})": "{{sevMax}}: ({{riskFactor}})",
  "{{status}} at {{progress}} %": "{{status}} 在 {{progress}} %",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has all permissions": "{{subjectType}} {{subjectName}} 拥有所有权限",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has read access to {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 拥有 {{resourceType}} 只读权限",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has read access to {{resourceType}} {{resourceName}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 拥有 {{resourceType}} {{resourceName}} 只读权限",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has super access": "{{subjectType}} {{subjectName}} 拥有超级管理员权限",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has super access to all resources of {{resourceType}} {{resourceName}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 拥有 {{resourceType}} {{resourceName}} 超级管理员权限",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has write access to {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 拥有 {{resourceType}} 写权限",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has write access to {{resourceType}} {{resourceName}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 拥有 {{resourceType}} {{resourceName}} 写权限",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has write access to the authentication configuration": "{{subjectType}} {{subjectName}} 拥有身份验证配置写权限",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may create a new {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以创建 {{resourceType}}",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may delete {{resourceType}} {{resourceName}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以删除 {{resourceType}} {{resourceName}}",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may delete an existing {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以删除 {{resourceType}}",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may empty the trashcan": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以清空回收站",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may get the dependencies of NVTs": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以读取NVTs依赖关系",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may get the help text": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以读取帮助文本",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may get version information": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以读取版本信息",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may login": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以登录",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may move {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以移动 {{resourceType}}",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may restore items from the trashcan": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以从回收站恢复项目",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may resume Task": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以继续任务",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may run multiple GMP commands in one": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以在一条GMP命令中运行多个命令",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may run Wizard": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以运行向导",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may start Task": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以启动任务",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may stop Task": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以停止任务",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may sync {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以同步 {{resourceType}}",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may sync the CERT feed": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以同步CERT",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may sync the NVT feed": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以同步NVT",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may sync the SCAP feed": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以同步SCAP",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may test Alert": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以测试告警",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may verify {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以验证 {{resourceType}}",
  "{{title}} {{filtered}} of {{all}}": "{{title}} {{filtered}} / {{all}}",
  "{{type}} cannot be started manually because the assigned schedule has a duration limit": "",
  "{{type}} is a container": "",
  "{{type}} is already active": "",
  "{{type}} is not stopped": "",
  "{{type}} is scheduled": "",
  "{{type}} owned by {{owner}}": "{{type}} 属于 {{owner}}",
  "{{type}}:unnamed": "",
  "{{value}}: {{count}} (severity: {{severity}})": "",
  "# of CERT-Bund Advisories": "",
  "# of CERT-Bund Advs": "# CERT-Bund Advs",
  "# of Certificates": "",
  "# of CPEs": "# CPEs",
  "# of created CERT-Bund Advisories": "# CERT-Bund Advs 已创建",
  "# of created CPEs": "# CPEs已创建",
  "# of created CVEs": "CVEs已创建",
  "# of created DFN-CERT Advs": "# DFN-CERT Advs 已创建",
  "# of Created Notes": "# 备注已创建",
  "# of created NVTs": "# NVTs已创建",
  "# of created Overrides": "# 重写已创建",
  "# of created Tickets": "",
  "# of CVEs": "# CVEs",
  "# of DFN-CERT Advisories": "",
  "# of DFN-CERT Advs": "# DFN-CERT Advs",
  "# of Hosts": "",
  "# of Modified Certificates": "",
  "# of Modified Hosts": "",
  "# of Modified Hosts (High)": "",
  "# of Modified TLS Certificates": "",
  "# of Notes": "# 备注",
  "# of NVTs": "# NVTs",
  "# of Operating Systems": "",
  "# of Overrides": "",
  "# of Reports": "",
  "# of Results": "",
  "# of Tasks": "",
  "# of Tickets": "# 工单",
  "# of Vulnerabilities": "",
  "> 0.0": "> 0.0",
  "1 user will be deleted": "",
  "12h": "",
  "24h": "",
  "A timeout for the request to url {{- url}} occurred.": "对网址 {{- url}} 的请求超时.",
  "Access Complexity": "访问复杂性",
  "Access to the feed resources is currently restricted.": "",
  "Access Vector": "访问向量",
  "Actions": "操作",
  "Activate the \"attach\" option to allow changes here.": "激活\"附加\"选项以允许在此处进行更改.",
  "Activate the \"include\" option to make changes here.": "激活\"包含\"选项以允许在此处进行更改.",
  "Activates": "激活",
  "Activation": "激活",
  "Active": "激活",
  "Active (unlimited)": "",
  "Active for > {{value}} days": "",
  "Active for the next {{value}} days": "",
  "Active until": "激活至",
  "Add": "新建",
  "Add new Dashboard": "添加仪表盘",
  "Add new Dashboard Display": "添加图表",
  "Add new Note": "新建备注",
  "Add new Override": "新建重写",
  "Add Port Range": "新建端口范围",
  "Add results to Assets": "将扫描结果添加到资产",
  "Add Tag": "",
  "Add Tag to All Filtered": "添加标签至筛选结果",
  "Add tag to filtered": "",
  "Add tag to page contents": "添加标签至当前页",
  "Add Tag to Page Contents": "添加标签至当前页",
  "Add tag to selection": "添加标签至选择",
  "Add Tag to Selection": "添加标签至选择",
  "Add to Assets": "添加至资产",
  "Add to Assets with QoD >= 70%": "",
  "Add to Assets with QoD >= 70% and Overrides enabled": "QoD >= 70% 且启用覆盖的添加至资产",
  "Add:": "添加:",
  "Adjacent": "相邻",
  "Adjust and update your filter settings.": "调整和更新筛选设置.",
  "Administration": "管理",
  "Advanced Task Wizard": "高级任务向导",
  "Advisory Link": "咨询链接",
  "Affected Software/OS": "受影响的软件/操作系统",
  "Agent": "代理程序",
  "Agent Controller": "",
  "Agent Group": "",
  "Agent Installer": "",
  "Agent Sensor": "",
  "Aggregates": "聚合",
  "Alemba Client ID": "Alemba客户端ID",
  "Alemba vFire": "Alemba vFire",
  "Alert": "告警",
  "Alert: {{name}}": "告警: {{name}}",
  "Alerts": "告警",
  "Alerts Filter": "告警筛选",
  "Alerts List": "告警列表",
  "Alerts using this Filter": "使用此筛选的告警",
  "Alerts using this Report Config": "",
  "Alerts using this Report Format": "使用此报告格式的告警",
  "Alive Test": "",
  "All": "全部",
  "All Identifiers": "所有标识符",
  "All you need to do is enter a name for the new task and the IP address or host name of the target, and select a scan configuration.": "您所需要做的就是输入新任务的名称和目标的IP地址或主机名,然后选择扫描配置.",
  "Allow all": "允许所有",
  "Allow all and deny": "允许所有并拒绝",
  "Allow all and deny from {{addresses}}": "允许所有但拒绝 {{addresses}}",
  "Allow insecure use": "允许不安全的登录",
  "Allow Insecure Use": "允许不安全的登录",
  "Allow simultaneous scanning via multiple IPs": "",
  "Alterable": "可修改",
  "Alterable Audit": "可修改",
  "Alterable Task": "可修改任务",
  "Always": "总是",
  "Amber": "",
  "An error occurred during making the request. Most likely the web server does not respond.": "发出请求时出错.很可能Web服务器没有响应.",
  "An error occurred during Testing the alert {{name}}": "测试告警 {{name}} 期间出错",
  "An error occurred in this chart.": "此图表中出现错误.",
  "An error occurred in this dialog.": "此对话框中出现错误.",
  "An error occurred on this dashboard.": "此仪表盘中出现错误.",
  "An error occurred on this page": "此页中出现错误",
  "An error occurred on this page.": "此页中出现错误.",
  "An error occurred while converting gmp response to js for url {{- url}}": "将gmp响应转换为js时出错 {{- url}}",
  "An error occurred while emptying the trash, please try again.": "",
  "An error occurred while saving the setting, please try again.": "",
  "Analyst": "分析",
  "Any": "任意",
  "Appearance": "详情",
  "Appearance when active": "激活时的外观",
  "Application": "应用",
  "Application CPE": "应用程序CPE",
  "Applications": "应用程序",
  "Applied filter: ": "应用筛选: ",
  "Apply a minimum severity of 7.0.": "应用最低严重性 7.0",
  "Apply default timeout": "应用默认超时",
  "Apply Overrides": "应用重写",
  "Apply to all filtered": "筛选结果",
  "Apply to page contents": "当前页",
  "Apply to selection": "选择",
  "Apps": "应用程序",
  "Are you sure you want to delete all items on this page?\nThis action cannot be undone.": "",
  "Are you sure you want to empty the trash?": "",
  "Are you sure you want to move all items on this page to the trashcan?": "",
  "As a short-cut the following steps will be done for you:": "我们将为您完成以下步骤:",
  "As soon as the scan progress is beyond 1%, you can already jump to the scan report by clicking on the progress bar in the \"Status\" column and review the results collected so far.": "一旦扫描进度超过1%,您就可以通过单击\"状态\"列中的进度条跳转到扫描报告,并查看至今为止收集的扫描结果.",
  "Ascending": "升序",
  "Asset": "资产",
  "Asset Displays": "资产图表",
  "Assets": "资产",
  "Assign To User": "追加至用户",
  "Assigned Items": "分配的对象",
  "Assigned Ticket changed": "指派工单已修改",
  "Assigned Ticket Changed": "指派工单变更",
  "Assigned To": "指派",
  "Assigned User": "指派用户",
  "Attach Content": "附加内容",
  "Attach list of resources with message:": "附加资源和消息列表:",
  "Attach report": "附加报告",
  "Attack Complexity": "攻击复杂性",
  "Attack Requirements": "",
  "Attack Vector": "攻击向量",
  "Attacked": "",
  "audit": "审计",
  "Audit": "审计",
  "Audit is alterable": "审计是可修改的",
  "Audit is configured to run on sensor {{name}}": "审核配置为在传感器 {{name}} 上运行",
  "Audit List": "审计列表",
  "Audit made visible for:\n{{user}}\n{{role}}\n{{group}}": "审计设置为可见:\n{{user}}\n{{role}}\n{{group}}",
  "Audit Report": "",
  "Audit Report:": "",
  "Audit Reports": "",
  "Audit Reports by Compliance (Total: {{count}})": "",
  "Audit Reports Filter": "",
  "Audit Reports List": "",
  "Audit: {{name}}": "审计: {{name}}",
  "Audits": "审计",
  "Audits Filter": "",
  "Audits using this Policy": "使用此策略的审计",
  "Auth": "认证",
  "Auth Algorithm": "认证协议",
  "Auth. DN": "Auth. DN",
  "Authentication": "认证",
  "Authentication Type": "认证类型",
  "Auto Cache Rebuild": "自动重建缓存",
  "Auto delete Reports": "自动删除报告",
  "Auto Delete Reports": "自动删除报告",
  "Auto-generate": "自动生成",
  "Automatable": "",
  "Automatic": "",
  "Automatically delete oldest reports but always keep newest": "自动删除旧报告,始终保留",
  "Automatically delete oldest reports but always keep newest {{nr}} reports": "自动删除最早的报告,但始终保留最新的{{nr}}份报告",
  "Availability": "可用性",
  "Availability Impact": "可用性影响",
  "Availability Requirements": "",
  "Average": "平均",
  "Average Scan duration": "平均扫描持续时间",
  "Average Severity": "平均严重性",
  "Bad login information": "登录信息错误",
  "Base": "根据",
  "Base Metrics": "",
  "Base Score": "评分",
  "Base URL": "基础URL",
  "Base Vector": "基础向量",
  "Base with a minimum set of NVTs": "最小化扫描脚本",
  "Best OS": "最佳操作系统",
  "Browser Language": "浏览器语言",
  "Bulk download completed.": "",
  "Bulk download started.": "",
  "By clicking the New Task icon": "点击新建任务图标",
  "CA Certificate": "CA证书",
  "Call Description": "Call 描述",
  "Call Template": "Call 模板",
  "Call Type": "Call 类型",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot delete {{entity}}": "无法删除{{entity}}",
  "Cannot modify {{entity}}": "无法修改{{entity}}",
  "Cannot modify {{entity}} settings": "",
  "Cannot move {{entity}} to trashcan": "无法删除{{entity}}",
  "Cannot save auto cache rebuild: missing setting ID.": "",
  "Cannot save date/time format: missing setting IDs.": "",
  "Cannot save default severity: missing setting ID.": "",
  "Cannot save details export filename: missing setting ID.": "",
  "Cannot save dynamic severity: missing setting ID.": "",
  "Cannot save filter: missing setting ID.": "",
  "Cannot save language: missing setting ID.": "",
  "Cannot save list export filename: missing setting ID.": "",
  "Cannot save report export filename: missing setting ID.": "",
  "Cannot save rows per page: missing setting ID.": "",
  "Cannot save setting: missing setting ID.": "",
  "Categories": "类别",
  "CERT": "CERT",
  "CERT Advisories referencing this CVE": "CERT Advisories",
  "CERT-Bund Advisories": "CERT-Bund Advisories",
  "CERT-Bund Advisories by Creation Time": "CERT-Bund 创建时间",
  "CERT-Bund Advisories by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "CERT-Bund Advisories by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "CERT-Bund Advisories Filter": "CERT-Bund Advisories 筛选",
  "CERT-Bund Advisory": "CERT-Bund Advisory",
  "CERT-Bund Advisory: {{title}}": "CERT-Bund Advisory: {{title}}",
  "CERT-Bund Risk Rating": "CERT-Bund 风险评级",
  "Certificate": "证书",
  "Change Password": "修改密码",
  "Change your password": "",
  "changed": "变更",
  "Changed": "已更改",
  "Chart: Audit Reports by Compliance": "",
  "Chart: CERT-Bund Advisories by Creation Time": "图表: CERT-Bund - 创建时间",
  "Chart: CERT-Bund Advisories by CVSS": "",
  "Chart: CERT-Bund Advisories by Severity Class": "",
  "Chart: CPEs by Creation Time": "图表: CPEs - 创建时间",
  "Chart: CPEs by CVSS": "",
  "Chart: CPEs by Severity Class": "",
  "Chart: CVEs by Creation Time": "图表: CVEs - 创建时间",
  "Chart: CVEs by CVSS": "",
  "Chart: CVEs by Severity Class": "",
  "Chart: DFN-CERT Advisories by Creation Time": "图表: DFN-CERT - 创建时间",
  "Chart: DFN-CERT Advisories by CVSS": "",
  "Chart: DFN-CERT Advisories by Severity Class": "",
  "Chart: Hosts (High) by Modification Time": "",
  "Chart: Hosts by CVSS": "",
  "Chart: Hosts by Modification Time": "",
  "Chart: Hosts by Severity Class": "",
  "Chart: Hosts by Vulnerability Score": "图表: 主机 - 评分",
  "Chart: Hosts Topology": "图表: 主机拓扑",
  "Chart: Next Scheduled Tasks": "图表: 下一个计划任务",
  "Chart: Notes by Active Days": "",
  "Chart: Notes by Creation Time": "图表: 备注 - 创建时间",
  "Chart: Notes Text Word Cloud": "图表: 备注词云",
  "Chart: NVTs by Creation Time": "图表: NVTs - 创建时间",
  "Chart: NVTs by CVSS": "",
  "Chart: NVTs by Family": "",
  "Chart: NVTs by QoD": "",
  "Chart: NVTs by QoD-Type": "",
  "Chart: NVTs by Severity Class": "",
  "Chart: Operating Systems by CVSS": "",
  "Chart: Operating Systems by Severity Class": "",
  "Chart: Operating Systems by Vulnerability Score": "图表: 操作系统 - 漏洞评分",
  "Chart: Overrides by Active Days": "",
  "Chart: Overrides by Creation Time": "图表: 重写 - 创建时间",
  "Chart: Overrides Text Word Cloud": "图表: 重写 - 词云",
  "Chart: Reports by CVSS": "",
  "Chart: Reports by Severity Class": "",
  "Chart: Reports with high Results": "图表: 报告 - 最高严重性报告",
  "Chart: Results by CVSS": "",
  "Chart: Results by Severity Class": "",
  "Chart: Results Description Word Cloud": "图表: 扫描结果 - 描述词云",
  "Chart: Results Vulnerability Word Cloud": "图表: 扫描结果 - 漏洞词云",
  "Chart: Tasks by CVSS": "",
  "Chart: Tasks by High Results per Host": "图表: 任务 - 最高严重性主机数",
  "Chart: Tasks by Severity Class": "",
  "Chart: Tasks by Status": "",
  "Chart: Tasks with most High Results per Host": "图表: 任务 - 高危漏洞主机数",
  "Chart: Tickets by Assigned User": "图表: 工单 - 指派用户",
  "Chart: Tickets by Creation Time": "",
  "Chart: Tickets by Status": "",
  "Chart: TLS Certificates by Modification Time": "",
  "Chart: TLS Certificates by Status": "",
  "Chart: Vulnerabilities by CVSS": "",
  "Chart: Vulnerabilities by Hosts": "",
  "Chart: Vulnerabilities by Severity Class": "",
  "Choose Display": "选择图表",
  "Choose Tag": "",
  "Clear": "",
  "Client Certificate": "客户端证书",
  "Client Certificate (from Credential)": "客户端证书(来自凭据)",
  "Clone {{entity}}": "复制{{entity}}",
  "Clone Alert": "复制告警",
  "Clone Credential": "复制凭据",
  "Clone Filter": "复制筛选器",
  "Clone Group": "复制群组",
  "Clone Role": "复制角色",
  "Clone Schedule": "复制计划",
  "Clone Tag": "复制标签",
  "Clone Target": "复制扫描目标",
  "Clone Ticket": "复制工单",
  "Clone User": "复制用户",
  "Close": "关闭",
  "Closed": "关闭",
  "Closed CVEs": "已关闭的CVEs",
  "Comment": "描述",
  "Community": "团体名",
  "Complete": "完全",
  "Complexity": "复杂性",
  "Compliance": "",
  "Compliance Audit Reports": "",
  "Compliance Audits": "合规性审计",
  "Compliance is changed from {{deltaCompliance}}.": "",
  "Compliance Percent": "",
  "Compliance Policies": "合规性策略",
  "Compliance: Incomplete": "",
  "Compliance: No": "",
  "Compliance: Yes": "",
  "Compliant": "",
  "Compose": "组合",
  "Compose Content for Compliance Report": "",
  "Compose Content for Scan Report": "生成扫描报告内容",
  "Compose Report Content": "组合报告内容",
  "Concentrated": "",
  "Condition": "条件",
  "Confidentiality": "保密",
  "Confidentiality Impact": "保密影响",
  "Confidentiality Requirements": "",
  "Config": "配置",
  "Configs Filter": "配置筛选",
  "Configurable": "",
  "Configuration": "配置",
  "Configure date and time display formats": "",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Deletion": "",
  "Confirm deletion of user {{name}}": "确认删除用户 {{name}}",
  "Confirm deletion of users": "确认删除用户",
  "Confirm move to trashcan": "",
  "Confirmation does not match new password!": "确认密码与新密码不匹配!",
  "Confirmation matches new password!": "确认密码匹配新密码!",
  "Container": "容器",
  "Container Task": "任务容器",
  "Content": "内容",
  "Content Type": "内容类型",
  "Contents": "内容",
  "Corresponding Performance": "此报告的性能",
  "Corresponding Report": "所属报告",
  "Corresponding Results": "此报告的扫描结果",
  "Corresponding Task": "所属任务",
  "Corresponding Task ({{name}})": "所属任务({{name}})",
  "Corresponding task is in trashcan": "相关的任务在回收站中",
  "Corresponding Tickets": "相关工单",
  "Corresponding TLS Certificates": "此报告的TLS证书",
  "Corresponding Vulnerabilities": "此报告的漏洞",
  "Could not connect to server": "无法连接到服务器",
  "Could not load dashboard settings. Reason: {{error}}": "无法加载仪表板设置.原因:{{error}}",
  "Count": "数量",
  "CPE": "CPE",
  "CPE Filter": "CPE筛选",
  "CPE List": "CPE列表",
  "CPE Name ID": "",
  "CPE: {{title}}": "CPE: {{title}}",
  "CPEs": "CPEs (IT产品)",
  "CPEs by Creation Time": "CPEs 创建时间",
  "CPEs by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "CPEs by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "Create": "创建",
  "Create a credential": "创建凭据",
  "Create a new alert": "创建告警",
  "Create a new credential": "",
  "Create a new Credential": "创建一个新的用户凭据",
  "Create a new port list": "",
  "Create a new schedule": "创建计划",
  "Create a new Tag": "",
  "Create a new target": "创建扫描目标",
  "Create a new Target": "创建一个新的扫描目标",
  "Create a new Task": "创建一个新的任务",
  "Create Audit from Policy": "创建审计",
  "Create Multiple Permissions": "",
  "Create new {{entity}}": "创建新的{{entity}}",
  "Create new Container Task": "创建新的任务容器",
  "Create new ESXi credential": "",
  "Create new Kerberos credential": "",
  "Create new SMB credential": "",
  "Create new SNMP credential": "",
  "Create new SSH credential": "",
  "Create new SSH elevate credential": "",
  "Create new Ticket": "新建工单",
  "Create new Ticket for Result": "从扫描结果创建工单",
  "Create new Ticket for Result {{- name}}": "从扫描结果({{- name}})创建工单",
  "Create Permission": "创建权限",
  "Create permission to grant full read and write access among all group members and across any resources": "创建在所有组成员和任何资源之间授予完全读写访问的权限",
  "Create Schedule": "创建计划",
  "Create Schedule:": "创建计划:",
  "Create Target form all filtered": "",
  "Create Target from Host": "从主机创建扫描目标",
  "Create Target from page contents": "从当前页创建扫描目标",
  "Create Target from selection": "",
  "Created": "创建时间",
  "Created CERT-Bund Advs": "CERT-Bund Advs 已创建",
  "Created CPEs": "CPEs已创建",
  "Created CVEs": "CVEs已创建",
  "Created DFN-CERT Advs": "DFN-CERT Advs 已创建",
  "Created Notes": "备注已创建",
  "Created NVTs": "NVTs已创建",
  "Created Overrides": "重写已创建",
  "Created Tickets": "",
  "Created Time": "创建时间",
  "Created:": "创建时间: ",
  "Creation Time": "创建时间",
  "Credential": "用户凭据",
  "Credential List": "用户凭据列表",
  "Credential: {{name}}": "凭据: {{name}}",
  "Credentials": "用户凭据",
  "Credentials Filter": "凭据筛选",
  "Credentials for authenticated checks": "",
  "Critical": "",
  "Current": "最新",
  "Current Report for Audit {{- name}} from {{- date}}": "此审计在 {{- date}} 生成的报告",
  "Current Report for Task {{- name}} from {{- date}}": "当前报告来自{{- date}}的任务{{- name}}",
  "Current User": "",
  "Custom...": "自定义...",
  "CVE": "CVE",
  "CVE Filter": "CVE筛选",
  "CVE List": "CVE列表",
  "CVE Scanner": "CVE 扫描器",
  "CVE Severity": "",
  "CVE: {{name}}": "CVE: {{name}}",
  "CVEs": "CVEs (漏洞编号)",
  "CVEs by Creation Time": "CVEs 创建时间",
  "CVEs by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "CVEs by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "CVSS": "CVSS",
  "CVSS base": "CVSS 基础",
  "CVSS Base": "CVSS",
  "CVSS base vector": "CVSS 基础向量",
  "CVSS Base Vector": "CVSS向量",
  "CVSS Calculator": "CVSS计算器",
  "CVSS Date": "CVSS时间",
  "CVSS Origin": "CVSS起源",
  "CVSS v3.1 Vector": "CVSS v3.1 向量",
  "CVSSv2 Base Score Calculator": "CVSSv2 基本评分计算器",
  "CVSSv3 Base Score Calculator": "CVSSv3 基本评分计算器",
  "CVSSv4 Score Calculator": "",
  "Daily": "每日",
  "Dashboard limit reached": "已达到仪表板限制",
  "Dashboard Title": "仪表盘标题",
  "Dashboards": "首页",
  "Dashboards limit reached": "已达到仪表板限制",
  "Date": "时间",
  "Date & Time Format": "",
  "Date Format": "",
  "Day": "天",
  "day(s)": "日",
  "days": "天",
  "Debug": "Debug",
  "Decrease the minimum QoD in the filter settings to 30 percent to see those results.": "将筛选器设置中的最小QoD降低到30%以查看这些结果.",
  "decreased": "降级",
  "default": "default",
  "Default": "默认",
  "Default Alert": "默认告警",
  "Default ESXi Credential": "默认ESXi凭据",
  "Default OpenVAS Scan Config": "默认OpenVAS扫描配置",
  "Default OpenVAS Scanner": "默认OpenVAS扫描器",
  "Default Port List": "默认端口列表",
  "Default Schedule": "默认计划",
  "Default Severity": "默认严重性",
  "Default SMB Credential": "默认SMB凭据",
  "Default SNMP Credential": "默认SNMP凭据",
  "Default SSH Credential": "默认SSH凭据",
  "Default Target": "默认扫描目标",
  "Default Value": "默认值",
  "default:unnamed": "未命名",
  "Defaults": "标准",
  "Defense Center IP": "Defense Center IP",
  "Defense Center Port": "Defense Center 端口",
  "Delete": "删除",
  "Delete {{entity}}": "删除{{entity}}",
  "Delete all filtered": "",
  "Delete Identifier": "删除标识符",
  "Delete page contents": "删除当前页",
  "Delete Port Range": "删除端口范围",
  "Delete Report": "删除报告",
  "Delete Requested": "删除请求",
  "Delete selection": "",
  "Delete TLS Certificate": "删除TLS证书",
  "Deleting": "",
  "Deletion completed": "",
  "Deletion started": "",
  "Delta": "Delta",
  "Delta Report": "Delta报告",
  "Delta Results": "Delta报告",
  "Deny all": "拒绝所有",
  "Deny all and allow": "拒绝所有并允许",
  "Deny all and allow from {{addresses}}": "拒绝所有但允许 {{addresses}}",
  "Deprecated": "",
  "Deprecated By": "已弃用 By",
  "Descending": "降序",
  "Description": "描述",
  "Details Export File Name": "详情导出文件名",
  "Details URL": "详情 URL",
  "Details: ": "详细信息: ",
  "Detection Method": "检测方法",
  "Detection Result": "检测结果",
  "Detection Results": "检测结果",
  "DFN-CERT Advisories": "DFN-CERT Advisories",
  "DFN-CERT Advisories by Creation Time": "DFN-CERT 创建时间",
  "DFN-CERT Advisories by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "DFN-CERT Advisories by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "DFN-CERT Advisories Filter": "DFN-CERT Advisories 筛选",
  "DFN-CERT Advisory": "DFN-CERT Advisory",
  "DFN-CERT Advisory: {{title}}": "DFN-CERT Advisory: {{title}}",
  "Different Lines": "不同的线路",
  "Diffuse": "",
  "Disable Tag": "禁用标签",
  "Distance": "区域",
  "Do not automatically delete reports": "不自动删除报告",
  "Do not change": "不变更",
  "Do not start automatically": "不自动开始",
  "Do you really want to remove the Dashboard {{name}} and its configuration?": "是否要删除仪表盘 {{name}} 及其配置?",
  "Documentation": "",
  "Done": "完成",
  "Download CA Certificate": "下载CA证书",
  "Download Certificate": "下载证书",
  "Download CSV": "下载CSV",
  "Download Debian (.deb) Package": "下载Debian包(.deb)",
  "Download filtered Report": "下载报告",
  "Download Greenbone Compliance Report": "下载Greenbone合规报告",
  "Download Public Key": "下载公钥",
  "Download RPM (.rpm) Package": "下载RPM包(.rpm)",
  "Download SVG": "下载SVG",
  "Download TLS Certificate": "下载TLS证书",
  "Download TLS Certificate as .pem": "下载pem格式TLS证书",
  "Download Windows Executable (.exe)": "下载Windows可执行程序 (.exe)",
  "Duration": "持续时间",
  "Duration of last Scan": "上次扫描持续时间",
  "Dynamic": "动态",
  "Dynamic Severity": "动态严重性",
  "Edit {{entity}}": "编辑{{entity}}",
  "Edit {{entity}} settings": "",
  "Edit Alert {{name}}": "编辑告警 {{name}}",
  "Edit Audit {{name}}": "编辑审计 {{name}}",
  "Edit Container Task {{name}}": "编辑任务容器 {{name}}",
  "Edit Credential {{name}}": "编辑用户凭据 {{name}}",
  "Edit Dashboard": "编辑仪表盘",
  "Edit Dashboard Title": "编辑仪表盘标题",
  "Edit Filter": "编辑筛选",
  "Edit Filter {{name}}": "编辑筛选 {{name}}",
  "Edit Group {{name}}": "编辑群组 {{name}}",
  "Edit Host {{name}}": "编辑主机 {{name}}",
  "Edit LDAP per-User Authentication": "编辑LDAP认证",
  "Edit Network Vulnerability Test Families ({{counts}})": "",
  "Edit Network Vulnerability Tests": "编辑漏洞测试",
  "Edit Note {{name}}": "编辑备注 {{name}}",
  "Edit Override {{- name}}": "编辑重写 {{- name}}",
  "Edit permission {{name}}": "编辑权限 {{name}}",
  "Edit Permission {{name}}": "编辑权限 {{name}}",
  "Edit Policy {{name}}": "编辑策略 {{name}}",
  "Edit Policy Family": "编辑策略系列",
  "Edit Policy Family {{name}}": "编辑策略系列 {{name}}",
  "Edit Policy NVT {{name}}": "编辑策略NVT {{name}}",
  "Edit Policy NVT {{nvtOid}}": "编辑策略NVT {{nvtOid}}",
  "Edit Policy NVT Details": "编辑策略NVT详情",
  "Edit Port List {{name}}": "编辑端口列表 {{name}}",
  "Edit RADIUS Authentication": "编辑RADIUS认证",
  "Edit Report Config {{name}}": "",
  "Edit Report Format {{name}}": "编辑报表格式 {{name}}",
  "Edit Role {{name}}": "编辑角色 {{name}}",
  "Edit Scan Config {{name}}": "编辑扫描配置 {{name}}",
  "Edit Scan Config Family": "编辑扫描配置系列",
  "Edit Scan Config Family {{name}}": "编辑扫描配置系列 {{name}}",
  "Edit Scan Config NVT {{name}}": "编辑扫描NVT {{name}}",
  "Edit Scan Config NVT {{nvtOid}}": "编辑扫描配置NVT {{nvtOid}}",
  "Edit Scan Config NVT Details": "编辑扫描配置NVT详细信息",
  "Edit Scanner {{name}}": "编辑扫描器 {{name}}",
  "Edit Scanner Preferences ({{counts}})": "编辑扫描器首选项 ({{counts}}))",
  "Edit Schedule {{name}}": "编辑计划 {{name}}",
  "Edit Tag": "",
  "Edit Tag {{name}}": "编辑标签 {{name}}",
  "Edit Target {{name}}": "编辑扫描目标 {{name}}",
  "Edit Task {{name}}": "编辑任务 {{name}}",
  "Edit Ticket": "编辑工单",
  "Edit Ticket {{- name}}": "编辑工单 {{name}}",
  "Edit User {{name}}": "编辑用户 {{name}}",
  "Effect": "影响",
  "Elevate privileges": "",
  "Email": "Email",
  "Email Encryption": "邮件加密",
  "Email report to": "发送邮件至",
  "Email to {{address}}": "发送邮件至 {{address}}",
  "Empty Trash": "清空回收站",
  "Empty, static and fast": "空",
  "Enable": "启用",
  "Enable Tag": "启用标签",
  "Enabled": "启用",
  "Encrypted Email to {{address}}": "加密电子邮件至 {{address}}",
  "End": "结束",
  "End Date": "",
  "End date is same or before start date. Please adjust you start and/or end date.": "结束日期相同或早于开始日期.请调整您的开始或结束日期.",
  "End Time": "结束时间",
  "Enter hostname or IP address, then press Enter to add KDC": "",
  "Entire Operation": "全程",
  "Entity": "实体",
  "Environmental (Modified Base Metrics)": "",
  "Environmental (Security Requirements)": "",
  "EPSS": "",
  "EPSS (CVE with highest severity)": "",
  "EPSS (highest EPSS score)": "",
  "EPSS Percentile": "",
  "EPSS Score": "",
  "Error": "错误",
  "Error fetching the feed": "",
  "Error Message": "错误消息",
  "Error Messages": "错误消息",
  "Error while loading Report {{reportId}}": "加载报告 {{reportId}} 时出错",
  "Error while loading Results for Report {{reportId}}": "加载报告 {{reportId}} 的结果时出错",
  "Error: Unknown Performance Report": "",
  "ESXi": "",
  "ESXi authentication was successful": "ESXi身份验证成功",
  "ESXi authentication was unsuccessful": "ESXi身份验证失败",
  "ESXi Credential": "ESXi 凭据",
  "Event": "事件",
  "Every": "每",
  "Every {{interval}} days": "每 {{interval}} 天",
  "Every {{interval}} hours": "每 {{interval}} 小时",
  "Every {{interval}} minutes": "每 {{interval}} 分钟",
  "Every {{interval}} month at days {{days}}": "每 {{interval}} 月的第 {{days}} 天",
  "Every {{interval}} months": "每 {{interval}} 月",
  "Every {{interval}} seconds": "每 {{interval}} 秒",
  "Every {{interval}} weeks": "每 {{interval}} 周",
  "Every {{interval}} weeks on {{days}}": "每 {{interval}} 周的第 {{days}} 天",
  "Every {{interval}} years": "每 {{interval}} 年",
  "Every day": "每天",
  "Every hour": "每小时",
  "Every minute": "每分钟",
  "Every month": "每月",
  "Every month at days {{days}}": "每月的第 {{days}} 天",
  "Every second": "每秒",
  "Every week": "每周",
  "Every week on {{days}}": "每周的第 {{days}} 天",
  "Every year": "每年",
  "Exclude Hosts": "",
  "Excluded": "",
  "Executable version": "可执行程序版本",
  "Expiration": "过期",
  "expired": "过期",
  "Expired": "过期",
  "Expires": "过期",
  "Exploit": "利用",
  "Exploit Maturity": "",
  "Exploitability Metrics": "",
  "Export Alert": "导出告警",
  "Export Alert as XML": "导出告警至XML",
  "Export all filtered": "导出筛选结果",
  "Export Audit": "导出审计",
  "Export Audit as XML": "导出审计至XML",
  "Export CERT-Bund Advisory": "导出 CERT-Bund Advisories",
  "Export CPE": "导出CPE",
  "Export Credential": "导出用户凭据",
  "Export Credential as XML": "导出用户凭据为XML格式",
  "Export CVE": "导出CVE",
  "Export DFN-CERT Advisory": "导出DFN-CERT",
  "Export Filter": "导出筛选",
  "Export Filter as XML": "导出筛选至XML",
  "Export Group": "导出群组",
  "Export Group as XML": "导出群组至XML",
  "Export Host": "导出主机",
  "Export Host as XML": "导出主机至XML",
  "Export Note": "导出备注",
  "Export Note as XML": "导出备注至XML",
  "Export NVT": "导出NVT",
  "Export Operating System": "导出操作系统",
  "Export Override": "导出重写",
  "Export Override as XML": "导出重写至XML",
  "Export page contents": "导出当前页",
  "Export Permission": "导出权限",
  "Export Permission as XML": "导出权限至XML",
  "Export Policy": "导出策略",
  "Export Policy as XML": "导出策略至XML",
  "Export Port List": "导出端口列表",
  "Export Port List as XML": "",
  "Export Report Config": "",
  "Export Result as XML": "导出扫描结果至XML",
  "Export Role": "导出角色",
  "Export Role as XML": "导出角色至XML",
  "Export Scan Config": "导出扫描配置",
  "Export Scan Config as XML": "导出扫描配置至XML",
  "Export Scanner": "导出扫描器",
  "Export Scanner as XML": "导出扫描器至XML",
  "Export Schedule": "导出计划",
  "Export Schedule as XML": "导出计划至XML",
  "Export selection": "导出选择",
  "Export Tag": "导出标签",
  "Export Tag as XML": "导出标签至XML",
  "Export Target": "导出扫描目标",
  "Export Target as XML": "导出扫描目标至XML",
  "Export Task": "导出任务",
  "Export Task as XML": "导出任务至XML",
  "Export Ticket as XML": "导出工单至XML",
  "Export TLS Certificate as XML": "导出TLS证书至XML",
  "Export User": "导出用户",
  "Export User as XML": "导出用户至XML",
  "Extension": "扩展名",
  "Failed to create a new Target because the default Port List is not available.": "",
  "Failed to create a new Task because the default Scan Config is not available.": "",
  "Failed to run alert.": "运行告警失败.",
  "Failed to save filter setting": "",
  "False Pos.": "误报",
  "False Positive": "误报",
  "Families: Total": "系列: 总数",
  "Families: Trend": "系列: 趋势",
  "Family": "系列",
  "Feed is currently syncing.": "",
  "Feed is currently syncing. Please try again later.": "",
  "Feed Status": "特征库状态",
  "Feeds": "Feeds",
  "File path": "文件路径",
  "Filter": "筛选",
  "Filter List": "筛选列表",
  "Filter matches at least {{count}} {{type}}": "",
  "Filter matches at least {{count}} more {{result}} than the previous scan": "",
  "Filter Name": "筛选器名称",
  "Filter out log message results.": "筛选出日志消息结果.",
  "Filter out results with compliance \"Incomplete\".": "",
  "Filter out results with compliance \"Undefined\".": "",
  "Filter out results with compliance \"Yes\".": "",
  "Filter out results with the severity \"Low\".": "过滤掉严重性为\"低危\"的结果.",
  "Filter out results with the severity \"Medium\".": "过滤掉严重性为\"中危\"的结果.",
  "Filter: {{name}}": "筛选器: {{name}}",
  "Filters": "筛选器",
  "Filters Filter": "过滤器筛选",
  "First": "首页",
  "First result": "首选页",
  "First Run": "首次运行",
  "First Translation": "",
  "Fix Verified": "修复验证",
  "Fixed": "修复",
  "Fold": "收缩",
  "Fold all details": "展开详情",
  "Follow Link": "关注链接",
  "Foo": "Foo",
  "For any other setting the defaults from \"My Settings\" will be applied.": "任何其他设置,将使用\"用户设置\"中的默认值.",
  "for current resource only": "仅适用于当前资源",
  "for related resources only": "仅适用于相关资源",
  "Fr.": "周五",
  "Friday": "周五",
  "From": "来自",
  "From address": "发件地址",
  "From Address": "发件地址",
  "From file": "从文件导入",
  "From host assets ({{count}} hosts)": "",
  "From Metrics": "来自指标",
  "From Task (name)": "来自任务(名称)",
  "From Vector": "来自向量",
  "Full and fast": "全部扫描脚本",
  "General": "常规",
  "General Command Permissions": "常规命令权限",
  "General note": "一般",
  "Global {{type}}": "全局 {{type}}",
  "GMP error during authentication": "GMP身份验证错误",
  "Gone": "丢失",
  "Grant": "授权",
  "Green": "",
  "Greenbone": "Greenbone",
  "Greenbone AG": "",
  "Greenbone Sensor": "Greenbone Sensor",
  "Group": "群组",
  "Group ID": "群组ID",
  "Group: {{name}}": "群组: {{name}}",
  "Groups": "群组",
  "Groups {{group}}": "群组 {{group}}",
  "Groups Filter": "群组筛选",
  "Groups List": "群组列表",
  "Has permission to run all commands": "拥有运行所有命令的权限",
  "Has read access to {{entityType}}": "拥有{{entityType}}读权限",
  "Has read access to {{type}} {{name}}": "拥有 {{type}} {{name}} 读权限",
  "Has super access": "拥有超级权限",
  "Has super access to all resources of {{type}} {{name}}": "拥有对所有资源的超级访问权限 {{type}} {{name}}",
  "Has write access to {{entityType}}": "拥有{{entityType}}写权限",
  "Has write access to {{type}} {{name}}": "拥有 {{type}} {{name}} 写权限",
  "Has write access to the authentication configuration": "拥有身份验证配置写权限",
  "Help": "帮助",
  "Help:  CERT-Bund Advisories": "帮助: CERT-Bund 公告",
  "Help: Alerts": "帮助: 告警",
  "Help: Audit Reports": "",
  "Help: Audits": "帮助: 审计",
  "Help: CERT-Bund Advisories": "帮助: CERT-Bund 公告",
  "Help: CPEs": "帮助: CPEs",
  "Help: Credentials": "帮助: 凭据",
  "Help: CVEs": "帮助: CVEs",
  "Help: CVSS Base Score Calculator": "帮助: CVSS 评分计算",
  "Help: Dashboards": "帮助: 仪表盘",
  "Help: DFN-CERT Advisories": "帮助: DFN-CERT 公告",
  "Help: Feed Status": "帮助: 特征库状态",
  "Help: Filters": "帮助: 筛选器",
  "Help: Groups": "帮助: 主机组",
  "Help: Hosts": "帮助: 主机",
  "Help: LDAP per-User Authentication": "帮助: LDAP认证",
  "Help: My Settings": "帮助: 用户设置",
  "Help: Notes": "帮助: 备注",
  "Help: NVTs": "帮助: NVTs",
  "Help: Operating Systems": "帮助: 操作系统",
  "Help: Overrides": "帮助: 重写",
  "Help: Performance": "帮助: 性能",
  "Help: Permissions": "帮助: 权限",
  "Help: Policies": "帮助: 策略",
  "Help: Port Lists": "帮助: 端口列表",
  "Help: Powerfilter": "帮助: 筛选",
  "Help: RADIUS Authentication": "帮助: RADIUS认证",
  "Help: Reading Reports": "帮助: 阅读报告",
  "Help: Remediation Tickets": "帮助: 修复工单",
  "Help: Report Configs": "",
  "Help: Report Formats": "帮助: 报告格式",
  "Help: Reports": "帮助: 报告",
  "Help: Results": "帮助: 扫描结果",
  "Help: Roles": "帮助: 角色",
  "Help: Scan Configs": "帮助: 扫描配置",
  "Help: ScanConfigs": "帮助: 扫描配置",
  "Help: Scanners": "帮助: 扫描器",
  "Help: Schedules": "帮助: 计划",
  "Help: Tags": "帮助: 标签",
  "Help: Targets": "帮助: 扫描目标",
  "Help: Tasks": "帮助: 任务",
  "Help: TLS Certificate Assets": "帮助: TLS证书",
  "Help: Trashcan": "帮助: 回收站",
  "Help: User Tags": "",
  "Help: Users": "帮助: 用户",
  "Hide Error Details": "隐藏错误详细信息",
  "High": "高危",
  "High per Host": "危险主机",
  "Highest": "最高",
  "Highest Severity": "最高严重性",
  "Highest Severity from Results": "扫描结果中的最高严重性",
  "Host": "主机",
  "Host (IP)": "主机(IP)",
  "Host (Name)": "主机(名称)",
  "Host Access": "主机访问",
  "Host List": "主机列表",
  "Host Name": "主机名",
  "Hostname": "主机名",
  "Hostname / IP": "主机名/IP",
  "Hostname is changed from {{deltaHostname}}.": "",
  "Hosts": "主机",
  "Hosts (All)": "主机 (所有)",
  "Hosts (Best OS)": "主机 (最佳操作系统)",
  "Hosts (High) by Modification Time (Total: {{count}})": "",
  "Hosts by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "Hosts by Modification Time (Total: {{count}})": "",
  "Hosts by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "Hosts Filter": "主机筛选",
  "Hosts scanned": "扫描主机",
  "Hosts Topology": "主机拓扑",
  "Hosts with Operating System {{- name}}": "此操作系统的主机({{- name}})",
  "Hosts with Operating System {{- name}} as the best match": "操作系统 {{- name}} 作为最佳匹配的主机",
  "Hour": "小时",
  "hour(s)": "小时",
  "Hourly": "每小时",
  "HTTP Get": "HTTP Get",
  "HTTP GET request": "HTTP GET请求",
  "HTTP GET request to URL {{- url}}": "HTTP GET请求到URL {{- url}}",
  "HTTP Get URL": "HTTP Get URL",
  "https://www.greenbone.net/en/feed-comparison/": "",
  "ID:": "ID:",
  "If no inheriting user is selected, all owned resources will be deleted as well.": "",
  "If the scan got interrupted you can try to re-start the task.": "如果扫描中断,您可以尝试重新启动任务.",
  "If you enter an email address in the \"Email report to\" field, a report of the scan will be sent to this address once it is finished.": "如果您在\"发送邮件至\"字段中输入电子邮件地址,则扫描完成后将向该地址发送扫描报告.",
  "Ignore Pagination": "",
  "Impact": "影响",
  "Import": "导入",
  "Import Policy": "导入策略",
  "Import Port List": "导入端口列表",
  "Import Report": "导入报告",
  "Import Report Format": "导入报告格式",
  "Import Scan Config": "导入扫描配置",
  "Import XML config": "导入XML格式的文件",
  "Import XML policy": "导入策略XML文件",
  "Import XML Port List": "导入XML格式端口列表",
  "Import XML Report Format": "导入XML报告格式",
  "In order to run an authenticated scan, you have to select SSH and/or SMB credentials, but you can also run an unauthenticated scan by not selecting any credentials.": "为了运行经过身份验证的扫描,您必须选择SSH或SMB凭据,但您也可以通过不选择任何凭据来运行未经身份验证的扫描.",
  "inactive": "无效",
  "Inactive": "未激活",
  "Include": "包含",
  "Include Content": "包含内容",
  "Include list of resources with message:": "包括带有消息的资源列表:",
  "Include log messages in your filter settings.": "在筛选器设置中包含日志消息.",
  "Include report": "包含报告",
  "Included": "",
  "including related resources": "包括相关资源",
  "Incomplete": "",
  "increased": "升级",
  "Info": "信息",
  "Information": "信息",
  "Inheriting user": "",
  "Initial Displays": "初始显示",
  "Insight": "洞悉",
  "Integrity": "完整性",
  "Integrity Impact": "完整性影响",
  "Integrity Requirements": "",
  "Interrupted": "中断",
  "Invalid kdc value(s)": "无效的 KDC 值",
  "IP": "IP",
  "IP Address": "IP地址",
  "IP address or hostname:": "IP地址或主机名:",
  "IPs": "IP地址数量",
  "Irrecoverable": "",
  "is equal to": "等于",
  "is greater than": "大于",
  "is less than": "小于",
  "Issued by": "签发",
  "Issued By": "发行",
  "Issuer": "发行",
  "Issuer DN": "颁发者DN",
  "Items": "项目",
  "Just wait for results to arrive.": "只需等待结果到来.",
  "Key Distribution Center": "",
  "Known Hosts": "已知主机",
  "Last": "尾页",
  "Last Day": "最后一天",
  "Last Modified": "最后修改",
  "Last Report": "最新报告",
  "Last Report for Audit {{- name}} from {{- date}}": "最近一次审计报告 {{- name}} 来自 {{- date}}",
  "Last Report for Task {{- name}} from {{- date}}": "来自 {{- date}} 的任务 {{- name}} 的最近一次报告",
  "Last seen": "最近出现",
  "Last Seen": "最近出现",
  "Last updated": "最近更新时间",
  "Last updated:": "最后更新:",
  "Latest": "最新",
  "Latest Identifiers": "最新标识符",
  "Latest Severity": "最新严重性",
  "LDAP": "LDAP",
  "LDAP Authentication Only": "仅LDAP认证",
  "LDAP Host": "LDAP 主机",
  "LDAP per-User Authentication": "LDAP per-User Authentication",
  "Learn more": "",
  "License has expired": "License 已过期",
  "License is active": "License已经激活",
  "License is corrupted": "License已损坏",
  "License Management page": "License 管理页",
  "List Export File Name": "列表导出文件名",
  "List Items": "列表项",
  "Listing only the first {{num}} items. ": "仅列出前 {{num}} 项. ",
  "Loaded filter": "载入筛选",
  "Loading": "载入中",
  "Loading...": "载入中...",
  "Local": "本地",
  "Location": "端口",
  "Location (eg. port/protocol)": "位置 (端口/协议)",
  "Log": "信息",
  "Log messages are currently excluded.": "当前已排除日志消息.",
  "Login": "登录名",
  "Login Failed. Invalid password or username.": "登录失败.用户名或密码错误.",
  "Login Name": "用户名",
  "Logout": "",
  "Low": "低危",
  "Manual": "手动输入",
  "matches at least": "匹配至少",
  "Max High": "最高严重性",
  "Max High per Host": "单主机最高严重性",
  "Max Protocol": "最大协议",
  "Max Rows Per Page (immutable)": "每页最大行数 (不可更改)",
  "Max. average Severity Score": "平均严重性评分最大",
  "Max. Average Severity Score": "最大严重性评分",
  "Max. High per Host": "高危主机(10.0)",
  "Maximum": "",
  "Maximum concurrently executed NVTs per host": "每个主机最大并发NVT数量",
  "Maximum concurrently scanned hosts": "最大并发扫描数量",
  "Maximum Number of Hosts": "",
  "May create a new {{entityType}}": "可以创建{{entityType}}",
  "May create a new {{type}}": "可以创建{{type}}",
  "May delete {{type}} {{name}}": "可以删除 {{type}} {{name}}",
  "May delete an existing {{entityType}}": "可以删除{{entityType}}",
  "May empty the trashcan": "可以清空回收站",
  "May get the dependencies of NVTs": "可以获得NVTs的依赖关系",
  "May get the help text": "可以读取帮助文本",
  "May get version information": "可以读取版本信息",
  "May login": "可以登录",
  "May move {{entityType}}": "可以移动{{entityType}}",
  "May restore items from the trashcan": "可以从回收站恢复项目",
  "May resume Task": "可以继续任务",
  "May run multiple GMP commands in one": "可以在一个命令中运行多个GMP命令",
  "May run Wizard": "可以运行向导",
  "May start Task": "可以开始任务",
  "May stop Task": "可以停止任务",
  "May sync {{entityType}}": "可以同步{{entityType}}",
  "May sync the CERT feed": "可以同步CERT源",
  "May sync the NVT feed": "可以同步NVT源",
  "May sync the SCAP feed": "可以同步SCAP源",
  "May test Alert": "可以测试告警",
  "May verify {{entityType}}": "可以验证{{entityType}}",
  "MD5 Fingerprint": "MD5 指纹",
  "Medium": "中危",
  "Message": "消息",
  "Message {{name}}": "消息 {{name}}",
  "Method": "方法",
  "Min QoD": "最小QoD",
  "Minimum": "",
  "Mitigation": "缓解",
  "Mo.": "周一",
  "Moderate": "",
  "Modification Time": "修改时间",
  "Modified": "修改时间",
  "Modified Hosts": "",
  "Modified Hosts (High)": "",
  "Modified TLS Certificates": "",
  "Modified:": "修改时间: ",
  "Modify Task": "修改任务",
  "Modify Task Wizard": "修改任务向导",
  "Monday": "周一",
  "Month": "月",
  "month(s)": "月",
  "Monthly": "每月",
  "More runs not shown": "未显示更多的运行",
  "Most Vulnerable Hosts": "危险主机",
  "Most Vulnerable Operating Systems": "操作系统严重性评分",
  "Move {{entity}} to trashcan": "删除{{entity}}",
  "Move all filtered to trashcan": "删除筛选结果",
  "Move page contents to trashcan": "删除当前页",
  "Move permission to trashcan": "移除权限",
  "Move selection to trashcan": "删除选择",
  "Move to Trashcan": "",
  "Move to trashcan completed": "",
  "Moving to trashcan": "",
  "Multiple": "多认证",
  "must be at least": "至少",
  "My Settings": "用户设置",
  "N/A": "N/A",
  "N/A (Builtin Scanner)": "N/A (内置扫描器)",
  "Name": "名称",
  "Negligible": "",
  "Network": "网络",
  "Network Vulnerability Test Preferences ({{counts}})": "漏洞测试首选项 ({{counts}})",
  "New": "新",
  "New {{secinfo_type}} arrived": "有新的{{secinfo_type}}",
  "New Alert": "新建告警",
  "New Audit": "新建审计",
  "New Container Task": "新建任务容器",
  "New Credential": "新建用户凭据",
  "New Filter": "新建筛选",
  "New Group": "新建群组",
  "New Host": "新建主机",
  "New Note": "新建备注",
  "New Override": "新建重写",
  "New Password": "新密码",
  "New Permission": "新建权限",
  "New Policy": "新建策略",
  "New Port List": "新建端口列表",
  "New Port Range": "新建端口范围",
  "New port range overlaps with an existing one!": "新端口范围与现有端口范围重叠!",
  "New Quick Task": "新任务",
  "New Report Config": "",
  "New Role": "新建角色",
  "New Scan Config": "新建扫描配置",
  "New Scanner": "新建扫描器",
  "New Schedule": "新建计划",
  "New Severity": "新严重性",
  "New Super Permission": "新建超级权限",
  "New Tag": "新标签",
  "New Target": "新建扫描目标",
  "New Task": "新建任务",
  "New User": "新建用户",
  "New Value": "新值",
  "Newest Result": "新扫描时间",
  "Next": "下一页",
  "Next Run": "下次运行",
  "Next Schedule Time": "下一次计划时间",
  "Next Scheduled Tasks": "下一次计划任务",
  "no": "否",
  "No": "否",
  "No alerts available": "没有可用的告警",
  "No Applications available": "没有可用的应用程序",
  "No Audits available": "没有可用的审计",
  "No CERT-Bund Advisories available": "没有可用的CERT-Bund Advisories",
  "No certificates available": "没有可用的凭据",
  "No Closed CVEs available": "没有已关闭的CVEs",
  "No configurable report formats found.": "",
  "No CPEs available": "没有可用的CPEs",
  "No credentials available": "没有用户凭据",
  "No CVEs available": "没有可用的CVEs",
  "No details available for this method.": "此方法没有详细信息.",
  "No DFN-CERT Advisories available": "没有可用的DFN-CERT Advisories",
  "No Displays": "",
  "No Errors available": "没有可用的错误消息",
  "No filters available": "没有可用的筛选",
  "No first result available.": "没有首选结果可用.",
  "No Groups available": "没有可用的群组",
  "No hosts available": "没有可用的主机",
  "No Hosts available": "没有可用的主机",
  "No information about the Operation System": "没有操作系统信息",
  "No information available for existing file. File may not be a correct certificate.": "没有可用的信息.文件可能不是正确的证书.",
  "No license available": "没有可用的许可证",
  "No matches found.": "",
  "No Notes available": "没有可用的备注",
  "No NVTs available": "没有可用的NVTs",
  "No Operating Systems available": "没有可用的操作系统",
  "No Overrides available": "没有可用的重写",
  "No parameters available": "没有可用的参数",
  "No permissions available": "没有可用的权限",
  "No Policies available": "没用可用的策略",
  "No port lists available": "没有可用的端口列表",
  "No port ranges available": "",
  "No Port Ranges available": "没有可用的端口范围",
  "No Ports available": "没有可用的端口",
  "No report configs available": "",
  "No report formats available": "没有可用的报告格式",
  "No reports available": "没有可用的报告",
  "No results available": "没有可用的扫描结果",
  "No Roles available": "没有可用的角色",
  "No Scan Configs available": "没有可用的扫描配置",
  "No scanners available": "没有可用的扫描器",
  "No scans yet": "无扫描",
  "No schedules available": "没有可用的计划",
  "No second result available.": "没有第二个结果可用.",
  "No severity available, the ticket is orphaned": "没有可用的严重性,工单是孤立的",
  "No tags available": "没有可用的标签",
  "No targets available": "没有可用的扫描目标",
  "No Tasks available": "没有可用的任务",
  "No tickets available": "没有可用的工单",
  "No TLS Certificates available": "没有可用的TLS证书",
  "No user tags available": "",
  "No Users available": "没有可用的用户",
  "No Vulnerabilities available": "没有可用的漏洞",
  "None": "空",
  "None available": "不可用",
  "None.": "None.",
  "None. Result was an open port.": "None. 结果是一个打开的端口.",
  "Not a valid PGP file": "不是有效的PGP文件",
  "not available for orphaned report configs": "",
  "Not Compliant": "",
  "Not Defined": "",
  "Not finished yet": "尚未完成",
  "Not Sorted": "",
  "Note": "备注",
  "Note Details": "备注详情",
  "Note for Closed": "关闭备注",
  "Note for Fixed": "修复备注",
  "Note for Open": "创建备注",
  "Note is active": "激活",
  "Note List": "备注列表",
  "Note: ": "备注: ",
  "Notes": "备注",
  "Notes by Active Days (Total: {{count}})": "",
  "Notes by Creation Time": "备注 创建时间",
  "Notes Filter": "备注筛选",
  "Notes for Task {{- name}}": "{{- name}}的备注",
  "Notes Text Word Cloud": "备注 词云",
  "Now": "",
  "Number of Hosts": "主机数量",
  "Number of Resources": "资源数量",
  "NVD": "NVD",
  "Nvt": "Nvt",
  "NVT": "NVT",
  "NVT Families": "NVT系列",
  "NVT Family": "",
  "NVT Filter": "NVT筛选",
  "NVT List": "NVT列表",
  "NVT Name": "NVT 名称",
  "NVT OID": "NVT OID",
  "NVT Preferences": "NVT首选项",
  "NVT: {{name}}": "NVT: {{name}}",
  "NVTs": "NVTs (漏洞测试脚本)",
  "NVTs addressing this CVE": "NVTs",
  "NVTs by Creation Time": "NVTs 创建时间",
  "NVTs by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "NVTs by Family (Total: {{count}})": "",
  "NVTs by QoD (Total: {{count}})": "",
  "NVTs by QoD-Type (Total: {{count}})": "",
  "NVTs by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "NVTs of family {{name}}": "系列 {{name}} 的NVTs",
  "NVTs selected": "NVTs选择",
  "NVTs: Total": "NVTs: 总数",
  "NVTs: Trend": "NVTs: 趋势",
  "Occurrences": "事件",
  "OID": "OID",
  "OK": "确定",
  "Old": "旧",
  "Oldest Result": "原扫描时间",
  "on": "on",
  "on port": "在端口",
  "Once": "单次",
  "One more run not shown": "还有一次未显示",
  "Only selected result ({{- name}})": "仅选择的扫描结果({{- name}})",
  "Only show hosts that have results": "Only show hosts that have results",
  "Open": "打开",
  "Open all details": "打开所有详情",
  "Open End": "开放式",
  "Opened": "已打开",
  "OPENVAS SCAN": "",
  "OpenVAS Scanner": "OpenVAS 扫描器",
  "OpenVASD Scanner": "OpenVASD 扫描器",
  "OpenVASD Sensor": "OpenVASD Sensor",
  "Operating System": "操作系统",
  "Operating System is in use": "操作系统正在使用中",
  "Operating System List": "操作系统列表",
  "Operating System Name": "操作系统名称",
  "Operating System: {{name}}": "操作系统: {{name}}",
  "Operating Systems": "操作系统",
  "Operating Systems by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "Operating Systems by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "Operating Systems Filter": "操作系统筛选",
  "or": "或",
  "or add by ID:": "或添加至 ID:",
  "Order for target hosts": "目标主机顺序",
  "Origin": "源",
  "Orphan": "孤立",
  "OS": "操作系统",
  "OS Conflict: {{best_os_txt}}": "操作系统冲突: {{best_os_txt}}",
  "OS Conflict: {{best_os_txt}} ({{best_os_cpe}})": "操作系统冲突: {{best_os_txt}} ({{best_os_cpe}})",
  "Other": "其他",
  "Other Links": "其他链接",
  "Override": "重写",
  "Override Details": "重写详情",
  "Override from {{- severity}} to {{- newSeverity}}": "{{- severity}} 重写为 {{- newSeverity}}",
  "Override List": "重写列表",
  "Override Text": "重写文本",
  "Overrides": "重写",
  "Overrides by Active Days (Total: {{count}})": "",
  "Overrides by Creation Time": "重写 创建时间",
  "Overrides Filter": "重写筛选",
  "Overrides for Task {{- name}}": "{{- name}}的重写",
  "Overrides Text Word Cloud": "重写 词云",
  "Overview": "概览",
  "Owned Ticket changed": "拥有的工单已更改",
  "Owned Ticket Changed": "我的工单变更",
  "Owner": "所有者",
  "Owner:": "所有者: ",
  "Package check": "Package检查",
  "Page Not Found": "",
  "Page Not Found.": "找不到页面.",
  "Parameter Details": "",
  "Parameters": "参数",
  "Partial": "部分",
  "Partition": "分区",
  "Passive": "",
  "Passphrase": "口令",
  "Password": "密码",
  "Password only": "仅密码",
  "Password: Use existing Password": "密码: 使用现有密码",
  "Path": "路径",
  "Percentile": "",
  "Performance": "性能",
  "Period": "时期",
  "Permission": "权限",
  "Permission deleted successfully.": "",
  "Permission List": "权限列表",
  "Permission to clone {{entity}} denied": "没有复制{{entity}}的权限",
  "Permission to create {{entity}} denied": "没有创建{{entity}}的权限",
  "Permission to create Target denied": "没有创建扫描目标的权限",
  "Permission to delete {{entity}} denied": "权限不足 无法删除{{entity}}",
  "Permission to edit {{entity}} denied": "权限不足 无法编辑{{entity}}",
  "Permission to edit {{entity}} settings denied": "",
  "Permission to move {{entity}} to trashcan denied": "没有将{{entity}}移至回收站的权限",
  "Permission to resume {{type}} denied": "",
  "Permission to start {{type}} denied": "",
  "Permission to stop {{type}} denied": "",
  "Permission to verify {{entity}} denied": "没有验证{{entity}}的权限",
  "Permission: {{name}}": "权限: {{name}}",
  "Permissions": "权限",
  "Permissions ({{count}})": "",
  "Permissions Filter": "权限筛选",
  "Permissions to create a ticket are insufficient. You need the create_permission and get_users permissions.": "创建工单的权限不足.您需要create_permission和get_users权限.",
  "PGP Encryption Key": "PGP加密密钥",
  "Physical": "物理",
  "PKCS12 Credential": "PKCS12 证书",
  "PKCS12 File": "PKCS12 文件",
  "Platform": "平台",
  "Please be aware that:": "请注意:",
  "Please check the automatic synchronization of your system.": "请检查系统的自动同步.",
  "Please configure a TLS certificate for the HTTPS service or ask your administrator to do so as soon as possible.": "请为HTTPS服务配置TLS证书,或请管理员尽快执行此操作.",
  "Please enter a new password!": "请输入新密码!",
  "Please enter your old password!": "请输入您的旧密码!",
  "Please insert a name for the new filter": "请插入新筛选器的名称",
  "Please note that assigning a tag to {{count}} items may take several minutes.": "",
  "Please note: You are about to change your own personal user data as Super Admin! It is not possible to change the login name. If you have modified the login name, neither the login name nor any other changes made will be saved. If you have made any modifications other than the login name, the data will be saved when clicking OK, and you will be logged out immediately.": "请注意: 您将以超级管理员身份更改自己的个人用户数据!无法更改登录名.如果您修改了登录名,则不会保存登录名或任何其他更改.如果您进行了登录名以外的任何修改,则单击确定时将保存数据,并且您将立即注销.",
  "Please note: You are about to create a user without a role. This user will not have any permissions and as a result will not be able to login.": "请注意: 您将要创建一个没有角色的用户.此用户将没有任何权限,因此将无法登录.",
  "Please try again.": "请重试.",
  "Please wait while the feed is syncing. Scans are not available during this time. For more information, visit the": "",
  "POC": "",
  "Policies": "策略",
  "Policies Filter": "",
  "Policies List": "策略列表",
  "Policy": "策略",
  "Policy: {{name}}": "策略: {{name}}",
  "Port": "端口",
  "Port Count": "端口总数",
  "Port Counts": "端口数量",
  "Port Counts: TCP": "端口数量: TCP",
  "Port Counts: Total": "端口数量: 总数",
  "Port Counts: UDP": "端口数量: UDP",
  "Port List": "端口列表",
  "Port List: {{name}}": "",
  "Port Lists": "端口列表",
  "Port Lists Filter": "端口列表筛选",
  "Port Range": "端口范围",
  "Port Ranges": "端口范围",
  "Port Ranges ({{count}})": "",
  "PortList List": "",
  "Ports": "端口",
  "Preferences": "偏好",
  "Prefs": "前缀",
  "Present": "",
  "Previous": "上一页",
  "Previous completed report of the same task": "同一任务的上一次报告",
  "Privacy Algorithm": "数据加密协议",
  "Privacy Password": "数据加密密码",
  "Private Key": "私钥",
  "Privileges Required": "需要权限",
  "Processing": "",
  "Product": "产品",
  "Product Detection Result": "产品检测结果",
  "Protocol": "协议",
  "Provider Urgency": "",
  "Public Key": "",
  "Published": "发布",
  "Published:": "公布:",
  "QoD": "QoD",
  "QoD is changed from {{deltaQoD}}.": "",
  "QoD-Type": "",
  "Quality of Detection": "检测质量",
  "Queued": "队列中",
  "Quick edit: Modify a task": "快速编辑: 修改任务",
  "Quick start: Create a new task": "快速启动: 创建新任务",
  "Quick start: Immediately scan an IP address": "快速启动：立即扫描IP地址",
  "RADIUS": "RADIUS",
  "RADIUS Authentication": "RADIUS Authentication",
  "RADIUS Authentication Only": "仅RADIUS认证",
  "RADIUS Host": "RADIUS 主机",
  "Random": "随机",
  "read": "读",
  "Realm": "",
  "Recovery": "",
  "Recur on day(s)": "在哪一天运行",
  "Recurrence": "运行次数",
  "Red": "",
  "Reference Source": "参考源",
  "Reference URL": "参考URL",
  "Referenced CVEs": "参考CVEs",
  "References": "参考",
  "References CVEs": "参考CVEs",
  "Registry check": "注册表检查",
  "related resource(s)": "相关资源",
  "Remediation Tickets": "修复工单",
  "Remote active": "远程活动",
  "Remote analysis": "远程分析",
  "Remote app": "远程应用",
  "Remote Attack": "远程攻击",
  "Remote banner": "远程支持",
  "Remote probe": "远程探测",
  "Remote vulnerability": "远程漏洞",
  "Remove": "移除",
  "Remove all filter settings.": "删除所有筛选设置.",
  "Remove Dashboard": "移除仪表盘",
  "Remove Dashboard {{name}}": "移除仪表盘 {{name}}",
  "Remove Filter": "清空筛选",
  "Remove from Assets": "从资产移除",
  "Remove Tag from {{type}}": "",
  "Remove the severity limit from your filter settings.": "从筛选器设置中删除严重性限制.",
  "Renew session timeout": "刷新会话",
  "Repeat": "重复",
  "Repeat at": "重复在",
  "Replace existing file": "替换现有文件",
  "Replace existing passphrase with": "将现有密码替换为",
  "Replace existing password with": "修改密码",
  "Replace existing privacy password with": "将现有隐私密码替换为",
  "Replace existing SNMP community with": "将现有的SNMP团体名替换为",
  "Report": "报告",
  "Report ": "报告 ",
  "Report 1": "报告 1",
  "Report 2": "报告 2",
  "Report Config": "",
  "Report Config: {{name}}": "",
  "Report Configs": "",
  "Report Configs Filter": "",
  "Report Configs List": "",
  "Report Configs using this Report Format": "",
  "Report Content": "报告内容",
  "Report content added to Assets with QoD>=70% and Overrides enabled.": "在QoD >= 70%且启用重写的情况下,将报告内容添加到资产中.",
  "Report content removed from Assets.": "报告内容已从资产中删除.",
  "Report Details": "报告详情",
  "Report download not available": "不能下载报告",
  "Report Export File Name": "报告导出文件名",
  "Report for Greenbone Sensor": "Greenbone Sensor 报告",
  "Report for Last": "报告 最近一",
  "Report for Last Day": "最近一天",
  "Report for Last Hour": "最近一小时",
  "Report for Last Month": "最近一月",
  "Report for Last Week": "最近一周",
  "Report for Last Year": "最近一年",
  "Report Format": "报告格式",
  "Report Format: {{name}}": "报告格式: {{name}}",
  "Report Formats": "报告格式",
  "Report Formats Filter": "报告格式筛选",
  "Report Formats List": "报告格式列表",
  "Report is selected for delta comparison": "已添加对比",
  "Report Result Filter": "报告扫描结果筛选",
  "Report Type": "",
  "Report with ID": "报告ID",
  "Report:": "报告:",
  "Reported Vulnerabilities": "已报告的漏洞",
  "reports": "报告",
  "Reports": "报告",
  "Reports by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "Reports by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "Reports Filter": "报告筛选",
  "Reports List": "报告列表",
  "Reports with High Results": "报告 最高严重性报告",
  "Reports: Last": "报告: 最新",
  "Reports: Total": "报告: 数量",
  "Requested": "请求中",
  "Required": "必须",
  "Reset to Default Filter": "重置筛选",
  "Reset to Defaults": "重置",
  "Resilience": "参考",
  "Resource": "资源",
  "Resource ID": "资源ID",
  "Resource Type": "资源类型",
  "Resources": "资源",
  "Restore": "恢复",
  "Result": "扫描结果",
  "Result 1": "结果 1",
  "Result 2": "结果 2",
  "Result: {{name}}": "结果: {{name}}",
  "result(s) more than previous scan": "扫描结果比上次扫描更多",
  "result(s) NVT(s)": "扫描结果NVT(s)",
  "Results": "扫描结果",
  "Results aren't filtered by severity.": "结果不按严重性筛选.",
  "Results by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "Results by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "Results Description Word Cloud": "扫描结果 描述词云",
  "Results Filter": "扫描结果筛选",
  "Results for Audit {{- name}}": "此审计的结果",
  "Results for Task {{- name}}": "{{- name}}的扫描结果",
  "Results for this Host": "此主机的扫描结果",
  "Results List": "扫描结果列表",
  "Results per Host": "每个主机扫描结果",
  "Results per page": "每页数量",
  "Results Vulnerability Word Cloud": "扫描结果 漏洞词云",
  "Results with compliance \"Incomplete\" are currently included.": "",
  "Results with compliance \"Undefined\" are currently included.": "",
  "Results with compliance \"Yes\" are currently included.": "",
  "Results with log messages are currently included.": "当前包含带有日志消息的结果.",
  "Results with the severity \"Low\" are currently included.": "目前包括严重性为\"低危\"的结果.",
  "Results with the severity \"Medium\" are currently included.": "目前包括严重性为\"中危\"的结果.",
  "Resume": "继续",
  "Resume Requested": "恢复请求",
  "Reverse": "反向",
  "Reverse Lookup Only": "",
  "Reverse Lookup Unify": "",
  "Revision": "修订",
  "Revision History": "修订历史记录",
  "Role": "角色",
  "Role ID": "角色ID",
  "Role: {{name}}": "角色: {{name}}",
  "Roles": "角色",
  "Roles {{role}}": "角色 {{role}}",
  "Roles Filter": "角色筛选",
  "Roles List": "角色列表",
  "Route": "路由",
  "Rows Per Page": "每页行数",
  "Run Until": "结束运行",
  "Running": "运行中",
  "Running the alert was successful": "运行告警成功",
  "S/MIME Certificate": "S/MIME证书",
  "Sa.": "周六",
  "Safety": "",
  "Same": "相同",
  "Saturday": "周六",
  "Save": "保存",
  "Save Super Admin User": "保存超级管理员用户",
  "Scan": "扫描",
  "Scan Config": "扫描配置",
  "Scan Config Default": "",
  "Scan Config: {{name}}": "扫描配置: {{name}}",
  "Scan Configs": "扫描配置",
  "Scan Configs using this Scanner": "使用此扫描器的扫描配置",
  "Scan Displays": "扫描图表",
  "Scan Duration": "扫描持续时间",
  "Scan Duration Report 1": "扫描持续时间报告 1",
  "Scan Duration Report 2": "扫描持续时间报告 2",
  "Scan is active": "扫描处于活动状态",
  "Scan Results: False Positive": "扫描结果: 误报",
  "Scan Results: High": "扫描结果: 高危",
  "Scan Results: Log": "扫描结果: 信息",
  "Scan Results: Low": "扫描结果: 低危",
  "Scan Results: Medium": "扫描结果: 中危",
  "Scan sensor": "扫描传感器",
  "Scan Status": "扫描状态",
  "Scan Status Report 1": "扫描状态报告 1",
  "Scan Status Report 2": "扫描状态报告 2",
  "Scan Targets": "扫描目标",
  "Scan Time": "扫描时间",
  "Scan Time Report 1": "扫描时间报告 1",
  "Scan Time Report 2": "扫描时间报告 2",
  "ScanConfig List": "扫描配置列表",
  "Scanner": "扫描器",
  "Scanner List": "扫描器列表",
  "Scanner Preferences": "扫描器首选项",
  "Scanner Type": "扫描器类型",
  "Scanner Verified": "扫描器验证完成",
  "Scanner: {{name}}": "扫描器: {{name}}",
  "Scanners": "扫描器",
  "Scanners Filter": "扫描器筛选",
  "Scanners using this Credential": "使用此凭据的扫描器",
  "Scans": "扫描",
  "Schedule": "计划",
  "Schedule Details": "计划详情",
  "Schedule Unavailable. Name: {{name}}, ID: {{id}}": "计划不可用.名称: {{name}}, ID: {{id}}",
  "Schedule: {{name}}": "计划: {{name}}",
  "Schedules": "计划",
  "Schedules Filter": "计划筛选",
  "Schedules List": "计划列表",
  "Scope": "作用域",
  "Score": "",
  "Scoring": "评分",
  "SCP": "SCP",
  "SCP to {{- url}}": "SCP to {{- url}}",
  "Search": "",
  "Search by content": "搜索内容",
  "Search for families, preferences, or NVTs": "",
  "SecInfo": "安全信息",
  "SecInfo Displays": "安全信息图表",
  "Secret Key": "安全密钥",
  "Security Information": "",
  "Security note: The SMB protocol does not offer a fingerprint to establish complete mutual trust. Thus a man-in-the-middle attack can not be fully prevented.": "安全提示: SMB协议没有提供指纹来建立完全的双向信任.因此,无法完全防止中间人攻击.",
  "Select": "选择",
  "Select all NVTs": "",
  "Select and edit NVT details": "选择并编辑NVT详情",
  "Select Filter": "选择筛选",
  "Select Report for delta comparison": "对比其他报告",
  "Selected": "选择",
  "Send to {{- url}}": "发送至 {{- url}}",
  "Send to host": "发送至主机",
  "Sequential": "正向",
  "Serial": "序号",
  "Session Type": "Session类型",
  "Setting": "",
  "Setting a start time overwrites a possibly already existing one.": "设置启动时间会覆盖可能已经存在的启动时间.",
  "Setting an email Address means adding an additional Alert, not replacing an existing one.": "设置电子邮件地址意味着添加一个额外的告警,而不是替换现有的告警.",
  "Settings": "设置",
  "Severity": "严重性",
  "Severity (Class)": "严重性",
  "Severity > 0.0": "严重性 > 0.0",
  "Severity at least": "严重性评分",
  "Severity at least {{severity}}": "",
  "Severity Class": "",
  "Severity decreased": "严重性减少",
  "Severity increased": "严重性增加",
  "Severity is changed from {{deltaSeverity}}.": "",
  "Severity Level": "严重性级别",
  "Severity level changed": "",
  "Severity level decreased": "",
  "Severity level increased": "",
  "Severity of Last Report": "最近一次报告的严重性",
  "Severity: Average": "严重性: 平均",
  "Severity: Highest": "严重性: 最高",
  "Severity: Latest": "严重性: 最新",
  "SHA-256 Fingerprint": "SHA-256 指纹",
  "Share path": "共享路径",
  "Show all Hosts with IP {{ip}}": "显示所有拥有IP {{ip}} 的主机",
  "Show all Identifiers": "显示所有标识符",
  "Show Error Details": "显示详细错误信息",
  "Show latest Identifiers": "显示最新的标识符",
  "Sign in": "",
  "Sign in as Guest": "",
  "Sign in to your account": "登录您的帐户",
  "Simple Notice": "简单通知",
  "Single": "单认证",
  "SMB": "SMB",
  "SMB (Kerberos)": "",
  "SMB (Kerberos) Credential": "",
  "SMB (NTLM)": "",
  "SMB (NTLM) Credential": "",
  "SMB authentication was successful": "SMB身份验证成功",
  "SMB authentication was unsuccessful": "SMB身份验证失败",
  "SMB Credential": "SMB 凭据",
  "SNMP": "SNMP",
  "SNMP authentication was successful": "SNMP身份验证成功",
  "SNMP authentication was unsuccessful": "SNMP身份验证失败",
  "SNMP Community": "SNMP 团体名",
  "SNMP Credential": "SNMP 凭据",
  "SNMP to {{agent}}": "SNMP to {{agent}}",
  "Software": "软件",
  "Solution": "解决方案",
  "Solution type": "解决方案",
  "Solution Type": "解决方案",
  "Solution Type: ": "解决方案类型",
  "Sort by": "排序",
  "Sorted In Ascending Order By {{sortBy}}": "按升序排序 {{sortBy}}",
  "Sorted In Descending Order By {{sortBy}}": "按降序排序 {{sortBy}}",
  "Source": "源",
  "Sourcefire Connector": "Sourcefire Connector",
  "Sources": "源",
  "Special group": "特权群组",
  "Special Groups": "特权群组",
  "SSH": "",
  "SSH authentication was successful": "SSH身份验证成功",
  "SSH authentication was unsuccessful": "SSH身份验证失败",
  "SSH Credential": "SSH 凭据",
  "SSH Elevate": "SSH提权",
  "SSH elevate credential ": "",
  "SSL / TLS Certificate": "SSL / TLS 证书",
  "Start": "开始",
  "Start Date": "",
  "Start immediately": "立即开始",
  "Start Scan": "开始扫描",
  "Start Task": "启动任务",
  "Start this scan task right away": "立即启动此任务",
  "Start Time": "启动时间",
  "Static": "静态",
  "Status": "状态",
  "Status Details": "状态详情",
  "Still in use": "仍在使用",
  "Stop": "停止",
  "Stop Requested": "请求终止",
  "Stopped": "已停止",
  "Store as default": "默认排序",
  "Store filter as: ": "存储过滤器至: ",
  "Store indicated settings (without filter) as default": "将指示的设置(无筛选)存储为默认值",
  "Su.": "周日",
  "Subject": "关联",
  "Subject DN": "",
  "Subject Type": "关联类型",
  "Subsequent System Availability Impact": "",
  "Subsequent System Confidentiality Impact": "",
  "Subsequent System Impact Metrics": "",
  "Subsequent System Integrity Impact": "",
  "Success": "完成",
  "Summary": "概要",
  "Sunday": "周日",
  "Super (Has super access)": "Super (拥有超级权限)",
  "Supplemental Metrics": "",
  "Support for LDAP is not available.": "不支持LDAP",
  "Support for RADIUS is not available.": "不支持RADIUS",
  "Switch language to English": "",
  "Switch language to German": "",
  "Synchronization issue: {{error}}": "",
  "System Default": "",
  "System Logger": "系统日志记录器",
  "System report for {{name}}": "",
  "System Reports": "系统报告",
  "Table: Audit Reports by Compliance": "",
  "Table: CERT-Bund Advisories by Creation Time": "表格: CERT-Bund - 创建时间",
  "Table: CERT-Bund Advisories by CVSS": "",
  "Table: CERT-Bund Advisories by Severity Class": "",
  "Table: CPEs by Creation Time": "表格: CPEs - 创建时间",
  "Table: CPEs by CVSS": "",
  "Table: CPEs by Severity Class": "",
  "Table: CVEs by Creation Time": "表格: CVEs - 创建时间",
  "Table: CVEs by CVSS": "",
  "Table: CVEs by Severity Class": "",
  "Table: DFN-CERT Advisories by Creation Time": "表格: DFN-CERT - 创建时间",
  "Table: DFN-CERT Advisories by CVSS": "",
  "Table: DFN-CERT Advisories by Severity Class": "",
  "Table: Hosts (High) by Modification Time": "",
  "Table: Hosts by CVSS": "",
  "Table: Hosts by Modification Time": "",
  "Table: Hosts by Severity Class": "",
  "Table: Hosts by Vulnerability Score": "表格: 主机 - 评分",
  "Table: Next Scheduled Tasks": "表格: 下一次计划任务",
  "Table: Notes by Active Days": "",
  "Table: Notes by Creation Time": "表格: 备注 - 创建时间",
  "Table: Notes Text Word Cloud": "表格: 备注词云",
  "Table: NVTs by Creation Time": "表格: NVTs - 创建时间",
  "Table: NVTs by CVSS": "",
  "Table: NVTs by Family": "",
  "Table: NVTs by QoD": "",
  "Table: NVTs by QoD-Type": "",
  "Table: NVTs by Severity Class": "",
  "Table: Operating Systems by CVSS": "",
  "Table: Operating Systems by Severity Class": "",
  "Table: Operating Systems by Vulnerability Score": "表格: 操作系统 - 漏洞评分",
  "Table: Overrides by Active Days": "",
  "Table: Overrides by Creation Time": "表格: 重写 - 创建时间",
  "Table: Overrides Text Word Cloud": "表格: 重写 - 词云",
  "Table: Reports by CVSS": "",
  "Table: Reports by Severity Class": "",
  "Table: Reports with high Results": "表格: 报告 - 最高严重性报告",
  "Table: Results by CVSS": "",
  "Table: Results by Severity Class": "",
  "Table: Results Description Word Cloud": "表格: 扫描结果 - 描述词云",
  "Table: Results Vulnerability Word Cloud": "表格: 扫描结果 - 漏洞词云",
  "Table: Tasks by CVSS": "",
  "Table: Tasks by High Results per Host": "表格: 任务 - 主机最高严重性",
  "Table: Tasks by Severity Class": "",
  "Table: Tasks by Status": "",
  "Table: Tasks with most High Results per Host": "表格: 每个主机最高严重性",
  "Table: Tickets by Assigned User": "表格: 工单 - 指派用户",
  "Table: Tickets by Creation Time": "",
  "Table: Tickets by Status": "",
  "Table: TLS Certificates by Modification Time": "",
  "Table: TLS Certificates by Status": "",
  "Table: Vulnerabilities by CVSS": "",
  "Table: Vulnerabilities by Hosts": "",
  "Table: Vulnerabilities by Severity Class": "",
  "Tag": "标签",
  "Tag List": "标签列表",
  "Tag: {{name}}": "标签: {{name}}",
  "Tags": "标签",
  "Tags Filter": "标签筛选",
  "Target": "扫描目标",
  "Target Host(s)": "目标主机",
  "Target List": "扫描目标列表",
  "Target: {{name}}": "扫描目标: {{name}}",
  "Targets": "扫描目标",
  "Targets Filter": "扫描目标筛选",
  "Targets using this Credential": "使用此凭据的扫描目标",
  "Targets using this Port List": "使用此端口列表的扫描目标",
  "task": "任务",
  "Task": "任务",
  "Task {{name}} resumed successfully.": "",
  "Task {{name}} started successfully.": "",
  "Task {{name}} stopped successfully.": "",
  "Task is alterable": "任务是可变的",
  "Task is configured to run on sensor {{name}}": "任务配置为在传感器{{name}}上运行",
  "Task is queued for scanning": "任务已进入等待扫描队列",
  "Task List": "任务列表",
  "Task made visible for:\n{{user}}\n{{role}}\n{{group}}": "任务对以下对象可见:\n{{user}}\n{{role}}\n{{group}}",
  "Task Name": "任务名称",
  "Task run status changed to": "任务运行状态变更为",
  "Task run status changed to {{status}}": "任务运行状态变更为 {{status}}",
  "Task Wizard": "任务向导",
  "Task: {{name}}": "任务: {{name}}",
  "Tasks": "任务",
  "Tasks by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "Tasks by High Results per Host": "任务 - 最高严重性主机数",
  "Tasks by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "Tasks by Status (Total: {{count}})": "",
  "Tasks Filter": "任务筛选",
  "Tasks using this Alert": "使用此告警的任务",
  "Tasks using this Scan Config": "使用此扫描配置的任务",
  "Tasks using this Scanner": "使用此扫描器的任务",
  "Tasks using this Schedule": "使用此计划的任务",
  "Tasks using this Target ({{count}})": "",
  "Tasks with most High Results per Host": "任务 - 高危漏洞主机数",
  "TCP": "TCP",
  "TCP Port Count": "TCP 端口数量",
  "Term": "规则",
  "Test Alert": "测试告警",
  "Testing the alert {{name}} failed. {{message}}.": "测试告警{{name}}失败. {{message}}.",
  "Testing the alert {{name}} was successful.": "测试告警{{name}}完成.",
  "Text": "文本",
  "Th.": "周四",
  "The {{entity}} you were looking for could not be found.": "找不到您要查找的{{entity}}.",
  "The {{entityType}} cannot be displayed in order to maintain the performance within the browser's capabilities. The report contains too many results. Please decrease the number of results below the threshold of {{threshold}} by applying a more refined filter.": "无法显示{{entityType}}以保持浏览器功能范围内的性能.报告包含太多结果.请通过应用更精细的筛选器将结果数减少到{{threshold}}以下",
  "The connection to this web application is not encrypted, allowing anyone listening to the traffic to steal your credentials.": "",
  "The current number of {{hostsCount}} hosts exceeds the maximum of {{maxHosts}}. Please apply a more specific filter.": "当前主机的数量{{hostsCount}}超过了最大值{{maxHosts}}.请应用更具体的筛选器.",
  "The default address is either your computer or your network gateway.": "默认地址是您的计算机地址或网关.",
  "The end of the port range can not be below its start!": "端口范围的结束不能低于其开始!",
  "The families selection is DYNAMIC. New families will automatically be added and considered.": "这个系列的状态是DYNAMIC,将考虑自动添加新的系列.",
  "The families selection is STATIC. New families will NOT automatically be added and considered.": "这个系列的状态是STATIC,将不会自动添加新的系列.",
  "The family selection is DYNAMIC. New families will automatically be added and considered.": "这个系列状态为DYNAMIC. 新的系列将自动添加.",
  "The family selection is STATIC. New families will NOT automatically be added and considered.": "这个系列状态为STATIC. 新的系列将不会自动添加.",
  "The feed owner is currently not set.": "",
  "The First": "第一周",
  "The following filter is currently applied: ": "当前应用了以下筛选器: ",
  "The Fourth": "第四周",
  "The Greenbone Enterprise License for this system expired {{days}} days ago. You can still use the system without restrictions, but you will not receive updates anymore. Especially you will miss new vulnerability tests and thus your scans will not detect important new vulnerabilities in your network. Please contact your administrator for renewing the license.": "此系统的Greenbone企业许可证在{{days}}天前过期.您仍然可以不受限制地使用该系统,但您将不再收到更新.特别是您将错过新的漏洞测试,因此您的扫描将无法检测到网络中重要的新漏洞.请联系您的管理员以续订许可证.",
  "The Greenbone Enterprise License for this system expired {{days}} days ago. You can still use the system without restrictions, but you will not receive updates anymore. Especially, you will miss new vulnerability tests and thus your scans will not detect important new vulnerabilities in your network.": "此系统的Greenbone企业许可证在{{天}}天前过期.您仍然可以不受限制地使用该系统,但您将不再收到更新.特别是,您将错过新的漏洞测试,因此您的扫描将无法检测到网络中重要的新漏洞.",
  "The Greenbone Enterprise License for this system is invalid. You can still use the system without restrictions, but you will not receive updates anymore. For further advice please contact the Greenbone Enterprise Support at": "此系统的Greenbone企业许可证无效.您仍然可以不受限制地使用该系统,但您将不再收到更新.如需进一步建议,请联系Greenbone Enterprise",
  "The Greenbone Enterprise License for this system is invalid. You can still use the system without restrictions, but you will not receive updates anymore. Please contact your administrator.": "此系统的Greenbone企业许可证无效.您仍然可以不受限制地使用该系统,但您将不再收到更新.请联系您的管理员.",
  "The Greenbone Enterprise License for this system will expire in {{days}} days. After that your appliance remains valid and you can still use the system without restrictions, but you will not receive updates anymore. Please contact your administrator for extending the license.": "此系统的Greenbone企业许可证将在{{days}}天后过期.之后,您的设备仍然有效,您仍然可以不受限制地使用系统,但您将不再收到更新.请联系您的管理员以延长许可证.",
  "The Greenbone Enterprise License for this system will expire in {{days}} days. After that your appliance remains valid and you can still use the system without restrictions, but you will not receive updates anymore. You can find information about extending your license on the": "此系统的Greenbone企业许可证将在{{days}}天后过期,之后,您的设备仍然有效,您仍然可以不受限制地使用系统,但您将不再收到更新.您可以在",
  "The Greenbone Vulnerability Manager service is not responding. This could be due to system maintenance. Please try again later, check the system status, or contact your system administrator.": "Greenbone Vulnerability Manager 服务没有响应.这可能是由于系统维护.请稍后重试,检查系统状态,或与系统管理员联系.",
  "The last": "最后",
  "The Last": "最后一周",
  "The last {{weekday}} every {{interval}} months": "没{{interval}}个月最后{{weekday}}",
  "The last {{weekday}} every month": "每月最后{{weekday}}",
  "The name must include at least one alphanumeric character or one of .,-/_# and space.": "名称必须至少包含一个字母数字字符或.,-/_#中的一个.",
  "The NVT selection is DYNAMIC. New NVTs of selected families will automatically be added and considered.": "这个NVT状态为DYNAMIC. 新的NVT将自动添加.",
  "The NVT selection is DYNAMIC. New NVTs will automatically be added and considered.": "这个NVT的状态是DYNAMIC,新的NVT将考虑自动添加.",
  "The NVT selection is STATIC. New NVTs of selected families will NOT automatically be added and considered.": "这个NVT状态为STATIC. 新的NVT将不会自动添加.",
  "The NVT selection is STATIC. New NVTs will NOT automatically be added and considered.": "这个NVT的状态是STATIC,新的NVT将不会自动添加.",
  "The performance report format {{format}} is not supported.": "",
  "The policy is currently in use by one or more audits, therefore only name and comment can be modified.": "该策略当前正由一个或多个审计使用,因此只能修改名称和注释.",
  "The port range needs numerical values for start and end!": "端口范围需要开始和结束的数值!",
  "The report cannot be displayed because no Greenbone Vulnerability Manager report format is available. This could be due to a missing gvmd data feed. Please update the gvmd data feed, check the \"feed import owner\" setting, or contact your system administrator.": "无法显示该报告,因为没有可用的Greenbone漏洞管理器报告格式.这可能是由于缺少gvmd数据馈送.请更新gvmd数据馈送,检查\"feed import owner\"设置,或与系统管理员联系.",
  "The report cannot be displayed because no report format is available. This could be due to a missing gvmd data feed. Please update the gvmd data feed, check the \"feed import owner\" setting, the feed status page, or contact your system administrator.": "",
  "The report is empty. The filter does not match any of the {{all}} results.": "报告为空.筛选器与任何 {{all}} 结果都不匹配.",
  "The Report is empty. This can happen for the following reasons:": "报告为空.发生这种情况的原因如下:",
  "The scan config is currently in use by one or more tasks, therefore only name and comment can be modified.": "扫描配置当前正由一个或多个任务使用,因此只能修改名称和注释.",
  "The scan did not collect any results": "扫描未收集任何结果",
  "The scan is still running and no results have arrived yet": "扫描仍在运行暂时没有任何结果",
  "The scan just started and no results have arrived yet": "扫描刚刚开始暂时没有任何结果",
  "The Second": "第二周",
  "The Target and Task will be created using the defaults as configured in \"My Settings\".": "此扫描目标和任务将使用\"用户设置\"中的默认值创建.",
  "The target hosts could be regarded dead": "目标主机可以被视为非存活",
  "The Third": "第三周",
  "The trial period for this system will end in {{days}} days. Please contact your administrator for purchasing a new license.": "此系统的试用期将在{{days}}天后结束.请联系您的管理员以购买新许可证.",
  "The trial period for this system will end in {{days}} days. You can find further information about purchasing a license on the": "此系统的试用期将在{{days}}天后结束.您可以在",
  "There are notes for this result": "此结果有备注",
  "There are overrides for this result": "此结果有重写",
  "There are tickets for this result": "此结果有工单",
  "There may be results below the currently selected Quality of Detection (QoD).": "结果可能低于当前所选的检测质量(QoD)",
  "There was an error fetching the feed. It will be retried in a few minutes.": "",
  "Third Party": "第三方",
  "This CPE does not appear in the CPE dictionary but is referenced by one or more CVE.": "此CPE不会出现在CPE库中,但由一个或多个CVE引用.",
  "This dialog will open a new window for {{- to}} if you click on \"follow link\". Following this link is on your own responsibility. Greenbone does not endorse the content you will see there.": "如果单击\"跟随链接\",此对话框将为 {{- to}} 打开一个新窗口.点击此链接由您自行负责.Greenbone不认可您将在那里看到的内容.",
  "This feature is experimental and may not work reliable under all circumstances.": "",
  "This form received invalid values. Please check the inputs and submit again.": "此表单收到无效值.请检查输入后再次提交.",
  "This is an Alterable Audit. Reports may not relate to current Policy or Target!": "这是一个可更改的审计.报告可能与当前策略或目标无关!",
  "This is an Alterable Task. Reports may not relate to current Scan Config or Target!": "这是一个可更改的任务.报告可能与当前扫描配置或目标无关!",
  "This issue may be due to the feed not having completed its synchronization.\nPlease try again shortly.": "",
  "This NVT is deprecated.": "此NVT已弃用.",
  "This setting is not alterable once task has been run at least once.": "任务至少运行一次后,此设置不可更改.",
  "This setting is not alterable once the audit has been run at least once.": "至少运行一次审计后,此设置不可更改.",
  "This wizard can help you by creating a new scan task and automatically starting it.": "此向导可以帮助您创建新的扫描任务并自动启动.",
  "This wizard will modify an existing task for you. The difference to the Edit Task dialog is that you can enter values for associated objects directly here. The objects will then be created for you automatically and assigned to the selected task.": "此向导将为您修改现有任务,与\"编辑任务\"对话框的不同之处在于可以直接在此处输入关联对象的值,然后将自动为您创建对象并将其分配给所选任务.",
  "Threat Metrics": "",
  "Thursday": "周四",
  "Ticket": "工单",
  "Ticket List": "工单列表",
  "Ticket note is required.": "工单备注是必填项",
  "Ticket received": "收到的工单",
  "Ticket Received": "收到工单",
  "Ticket Status": "工单状态",
  "Ticket: {{name}}": "工单: {{name}}",
  "Tickets": "工单",
  "Tickets by Assigned User (Total: {{total}})": "工单 指派用户 (数量: {{total}})",
  "Tickets by Creation Time": "",
  "Tickets by Creation Time (Total: {{count}})": "",
  "Tickets by Status (Total: {{count}})": "",
  "Tickets Filter": "工单筛选",
  "Time": "时间",
  "Time Format": "",
  "Timeout": "超时",
  "Timezone": "时区",
  "TippingPoint SMS": "TippingPoint SMS",
  "Title": "标题",
  "TLS Certificate": "TLS证书",
  "TLS Certificate is in use": "TLS证书正在使用中",
  "TLS Certificate: {{name}}": "TLS证书: {{name}}",
  "TLS Certificates": "TLS证书",
  "TLS Certificates are always included for now": "TLS证书目前始终包含在内",
  "TLS Certificates by Modification Time (Total: {{count}})": "",
  "TLS Certificates by Status (Total: {{count}})": "",
  "TLS Certificates Filter": "TLS证书筛选",
  "TLS Certificates for this Host": "此主机的TLS证书",
  "TLS Certificates List": "TLS证书列表",
  "to": "至",
  "To": "至",
  "To address": "收件地址",
  "To Address": "收件地址",
  "To change the filter, please filter your results on the report page. This filter will not be stored as default.": "要更改过滤器,请在报告页面上过滤结果.此筛选器不会存储为默认值.",
  "To change the filter, please select a filter from the dropdown menu.": "要更改过滤器,请从下拉菜单中选择一个过滤器.",
  "To see all assigned resources click here:": "要查看所有分配的资源,请单击此处:",
  "Toggle 2D/3D view": "切换2D/3D视图",
  "Toggle Legend": "切换图例",
  "Too many resources to list.": "资源太多,无法列出.",
  "Too old ({{age}} days)": "过期 ({{age}}天)",
  "Total": "总数",
  "Total CERT-Bund Advisories": "CERT-Bund Advs 总数",
  "Total CERT-Bund Advs": "CERT-Bund Advs 总数",
  "Total Certificates": "",
  "Total CPEs": "CPEs总数",
  "Total CVEs": "CVEs总数",
  "Total DFN-CERT Advs": "DFN-CERT Advs 总数",
  "Total Hosts": "",
  "Total Hosts (High)": "",
  "Total Notes": "备注总数",
  "Total NVTs": "NVTs总数",
  "Total Overrides": "重写总数",
  "Total Reports for Audit {{- name}}": "此审计的所有报告",
  "Total Reports for Task {{- name}}": "{{- name}}的所有报告",
  "Total Tickets": "",
  "Total TLS Certificates": "",
  "Trashcan": "回收站",
  "Trend": "趋势",
  "Trigger Alert": "触发告警",
  "Trigger Alert for Compliance Report": "",
  "Trigger Alert for Scan Report": "扫描报告触发告警",
  "Trust": "信任",
  "Trust (Last Verified)": "信任(上次验证)",
  "Tu.": "周二",
  "Tuesday": "周二",
  "Type": "类型",
  "UDP": "UDP",
  "UDP Port Count": "UDP 端口数量",
  "Ultimate Delete Requested": "请求最终删除",
  "Unchanged": "未更改",
  "undefined": "定义",
  "Undefined": "",
  "Unfold": "展开",
  "Unfold all details": "展开详情",
  "Unknown": "Unknown",
  "Unknown Error": "未知错误",
  "Unknown error on login.": "登录时出现未知错误.",
  "Unknown scanner type": "",
  "Unknown scanner type ({{type}})": "",
  "Unnamed": "Unnamed",
  "Unreliable exec. version": "不可靠的可执行程序版本",
  "Unreliable package check": "不可靠的封装检查",
  "Unreliable rem. banner": "不可靠的远程支持",
  "Unreported": "",
  "until {{- enddate}}": "直到 {{- enddate}}",
  "Update": "更新",
  "Update Filter": "更新筛选",
  "Update in progress...": "更新正在进行中...",
  "Updated": "已更新",
  "Updated {{secinfo_type}} arrived": "{{secinfo_type}}有更新",
  "Updated: ": "更新: ",
  "Upload file": "上传文件",
  "Upload report": "上传报告",
  "Uploading": "上传中",
  "Urgency": "紧迫性",
  "URL": "URL",
  "Use LDAPS only": "仅使用LDAPS",
  "Use System Default for Time and Date Format": "",
  "Use workaround for default certificate": "使用默认证书的解决方法",
  "User": "用户",
  "User {{name}} will be deleted.": "",
  "User ID": "用户ID",
  "User Interaction": "用户交互",
  "User Interface Language": "用户语言",
  "User Tags": "用户标签",
  "User Tags ({{count}})": "",
  "User without a role": "没有用户角色",
  "User: {{name}}": "用户: {{name}}",
  "Username": "用户名",
  "Username + Password": "用户名 + 密码",
  "Username + SSH Key": "用户名 + SSH密钥",
  "Users": "用户",
  "Users {{user}}": "用户 {{user}}",
  "Users Filter": "用户筛选",
  "Users List": "用户列表",
  "Using Default": "",
  "UUID": "UUID",
  "Valid": "有效",
  "Value": "值",
  "Value Density": "",
  "Vector": "向量",
  "Vendor": "供应商",
  "Vendor Fix": "",
  "Vendorfix": "供应商补丁",
  "Verify {{entity}}": "验证 {{entity}}",
  "Verify Scanner": "验证扫描器",
  "verinice Connector": "verinice Connector",
  "verinice.PRO Connector": "verinice.PRO Connector",
  "verinice.PRO Report": "verinice.PRO 报告",
  "verinice.PRO URL": "verinice.PRO URL",
  "Version": "版本",
  "Version {{version}}": "",
  "Version used: ": "版本: ",
  "View Details of {{cve_id}}": "查看{{cve_id}}的详细信息",
  "View details of CERT-Bund Advisory {{name}}": "查看CERT-Bund Advisory {{name}}的详细信息",
  "View details of DFN-CERT Advisory {{name}}": "查看DFN-CERT Advisory {{name}}的详细信息",
  "View details of product detection": "查看产品检测的详细信息",
  "View Details of Schedule {{name}} (Next due: {{time}} Once)": "查看计划{{name}}的详细信息(下一个周期: {{time}} 单次)",
  "View Details of Schedule {{name}} (Next due: {{time}}, {{periods}} more times )": "查看计划{{name}}的详细信息(下一个周期: {{time}}, {{periods}} 多次)",
  "View Details of Schedule {{name}} (Next due: {{time}})": "查看计划{{name}}的详细信息(下一个周期: {{time}})",
  "View Details of Schedule {{name}} (Next due: over)": "查看计划{{name}}的详细信息(下一个周期: 最后一次)",
  "View list of all reports for Task {{name}}, including unfinished ones": "查看任务{{name}}的所有报告(包括未完成的报告)",
  "Vulnerabilities": "漏洞",
  "Vulnerabilities by CVSS (Total: {{count}})": "",
  "Vulnerabilities by Hosts (Total: {{count}})": "",
  "Vulnerabilities by Severity Class (Total: {{count}})": "",
  "Vulnerabilities did not change": "漏洞数量不变",
  "Vulnerabilities Filter": "漏洞筛选",
  "Vulnerability": "漏洞",
  "Vulnerability (Severity) Score": "漏洞评分",
  "Vulnerability count decreased": "漏洞数量减少",
  "Vulnerability count increased": "漏洞数量增加",
  "Vulnerability Response Effort": "",
  "Vulnerability Scoring": "漏洞评分",
  "Vulnerability was detected according to the Detection Method.": "根据检测方法检测到漏洞.",
  "Vulnerable Products": "受此漏洞影响的产品",
  "Vulnerable System Availability Impact": "",
  "Vulnerable System Confidentiality Impact": "",
  "Vulnerable System Impact Metrics": "",
  "Vulnerable System Integrity Impact": "",
  "Warning: Connection unencrypted": "警告: 连接未加密",
  "WARNING: Please be aware that the report has more results than the threshold of {{threshold}}. Therefore, this action can take a really long time to finish. It might even exceed the session timeout!": "警告: 请注意,报告的结果数超过了{{threshold}}.因此,此操作可能需要很长时间才能完成.它甚至可能超过会话超时!",
  "Warning: You are using IE11": "警告: 您使用的是IE11",
  "We are sorry. The page you have requested could not be found.": "我们很抱歉.找不到您请求的页面.",
  "We.": "周三",
  "Wednesday": "周三",
  "Week": "周",
  "week(s)": "周",
  "Weekday, Day, Month, Year": "",
  "Weekday, Month, Day, Year": "",
  "Weekly": "每周",
  "When changing status to \"closed\", a \"Note for Closed\" is required.": "将状态更改为\"已关闭\"时,需要\"关闭备注\".",
  "When changing status to \"fixed\", a \"Note for Fixed\" is required.": "将状态更改为\"修复\"时,需要\"修复备注\".",
  "When changing status to \"open\", a \"Note for Open\" is required.": "将状态更改为\"打开\"时,需要\"打开备注\".",
  "Will not fix": "无法修复",
  "With Note": "备注",
  "With Report": "附带报告",
  "Word Count": "词云",
  "Workaround": "解决方案",
  "Workweek (Monday till Friday)": "工作日(周一至周五)",
  "write": "写",
  "Year": "年",
  "year(s)": "年",
  "Yearly": "每年",
  "yes": "是",
  "Yes": "是",
  "yes, always": "是,永久",
  "yes, for the next": "是,接下来的",
  "yes, until": "是, 直到",
  "You are currently using the free OPENVAS COMMUNITY FEED - this shows only a few vulnerabilities for business critical enterprise software such as MS Exchange, Cisco, VMware, Citrix and many more. Over 60% of all relevant exploits remain hidden.": "",
  "You are leaving OPENVAS": "您将离开 OPENVAS",
  "You are using Internet Explorer 11. This browser is not supported anymore. Please use an up-to-date alternative or contact your system administrator.": "您正在使用 Internet Explorer 11不再支持此浏览器,请使用最新的替代方法或与系统管理员联系.",
  "You are using keywords setting a minimum limit on severity.": "您正在使用关键字设置严重性的最低限制.",
  "You can choose, whether you want to run the scan immediately": "您可以选择是否立即运行任务",
  "you can create a new Task yourself.": "您可以自己创建一个新的任务.",
  "You can find information about renewing your license on the": "您可以在下面找到有关续订许可证的信息",
  "You have been inactive, your session will expire in 3 minutes": "",
  "You should change the Alive Test Method of the target for the next scan. However, if the target hosts are indeed dead, the scan duration might increase significantly.": "您应该为下一次扫描更改目标的\"存活检测\".但是,如果目标主机确实已关闭,则扫描持续时间可能会显著增加.",
  "Your changes have been saved.": "",
  "Your filter settings may be too refined.": "您的筛选器设置可能过于精细.",
  "Your filter settings may be too unrefined.": "您的筛选器设置可能过于不完善.",
  "Your Greenbone Enterprise License has expired {{days}} days ago!": "您的Greenbone企业许可证已过期 {{days}} 天前!",
  "Your Greenbone Enterprise License is invalid!": "您的Greenbone企业许可证无效!",
  "Your Greenbone Enterprise License will expire in {{days}} days!": "您的Greenbone企业许可证将在 {{days}} 天后过期!",
  "Your last filter change may be too restrictive.": "您上次更改的筛选器可能过于严格."
}
